{
  "id_query": "26737730",
  "total": 16062,
  "total_current": 200,
  "max_score": 34.98479,
  "origin_question": "Náº¿u mÃ¬nh muá»‘n khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c vÃ  gÃ³p 8 thÃ¡ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
  "hits": [
    {
      "score": 34.98479,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh muá»‘n khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c vÃ  gÃ³p 8 thÃ¡ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mua khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c sáº£n pháº©m vÃ  gÃ³pÂ 1.090.500â‚« (gÃ³p 8 thÃ¡ng) qua cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit vá»›i CMND báº£n gá»‘c (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p) sá»• há»™ kháº©u(cÃ³ tÃªn mÃ¬nh) vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, náº¿u Ä‘Æ°á»£c chá»‹ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i em sáº½ há»— trá»£ chá»‹ mua online sáº£n pháº©m nhanh chÃ³ng chá»‹ nhÃ©Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 24.75932,
      "id": "31015708",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 2tr vÃ  tráº£ trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ vá»›iÂ iPhone 6 32GB náº¿u anh tráº£ trÆ°á»›cÂ  2.097.000â‚« (30%), sá»‘ tiá»n thanh toÃ¡n hÃ ng thÃ¡ng khoáº£ngÂ  745.500â‚«(8 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t pháº³ngÂ Â 1.94% cá»§a HOMECREDIT vá»›iÂ CMND   Báº±ng lÃ¡i xe / há»™ kháº©u anh nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m cá»§ng nhÆ° Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t em vá»«a tÆ° váº¥n, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em há»— trá»£ Ä‘Äƒng kÃ½ há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online giÃºp mÃ¬nh anh nhaÂ Mong pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.383987,
      "id": "28424229",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ trÆ°á»›c  20% gÃ³p 8 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c k z",
      "answer": "ChÃ o anh, dáº¡,Â em xin tÆ° váº¥n mÃ¬nh gÃ³i gÃ³pÂ lÃ£i suáº¥tÂ Â 2.71% cá»§aÂ FeCredit vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›cÂ 1.498.000â‚«(20%), trong 8 thÃ¡ng gÃ³p má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh tráº£ khoáº£ng 968.500â‚«, mÃ¬nhÂ cáº§n Ä‘á»§ tuá»•i tá»« 20-60( Ä‘á»§ ngÃ y thÃ¡ng trÃªn CMND) vÃ  cÃ³Â CMND   Báº±ng lÃ¡i xe hoáº·cÂ há»™ kháº©uÂ Ä‘á»ƒ lÃ mÂ há»“ sÆ¡ nhaÂ anh, náº¿uÂ Ä‘Æ°á»£cÂ anh cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tinÂ sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ Ä‘á»ƒÂ emÂ há»— trá»£ mÃ¬nh lÃ mÂ há»“ sÆ¡ online nhaÂ anh,mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»«Â anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.962826,
      "id": "28509122",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c vÃ  muá»‘n gÃ³p 20 thÃ¡ng váº­y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Vá»›i má»©c gÃ³p cá»§a chá»‹ thÃ¬ hiá»‡n chá»‹ chá»‰ cÃ³ thá»ƒ gÃ³p trong 18 thÃ¡ng thÃ´i vÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  quy Ä‘á»‹nh cá»§aÂ cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh tuy nhiÃªn chá»‹ cÃ²n cÃ³ Ä‘á»§ thá»§ tá»¥c mÃ Â cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh yÃªu cáº§u,Â thá»§ tá»¥c chá»‹ cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Chá»‹ cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c chá»‹ Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ chá»‹ Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.517359,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p trÆ°á»›c 0Ä‘ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng Ad!",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡.Â  Â Náº¿u mÃ¬nh Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n há»™ kháº©u thÃ¬ lÃ m há»“ sÆ¡ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit Ä‘Æ°á»£c áº¡.Â  KhÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh muá»‘nÂ  gÃ³p trong máº¥y thÃ¡ng áº¡.Â  Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.386417,
      "id": "17993804",
      "field_search": "question",
      "question": "chÃ o qtv .mÃ¬nh muá»‘n mua mÃ¡y tráº£ gÃ³p .bÃªn mÃ¬nh cÃ³ cho tráº£ trÆ°á»›c 50% giÃ¡ trá»‹ mÃ¡y trÆ°á»›c 1 thÃ¡ng vÃ  thÃ¡ng thá»© 2 tráº£ háº¿t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ ğŸ˜Š",
      "answer": "ChÃ o anhANh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 50% rá»“i thÃ¡ng sau thanh lÃ­ sá»›m há»£p Ä‘á»“ng tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c áº¡, anh cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»£i khi cÃ³ Ä‘á»§ tiá»ƒn rá»“i mua tráº£ tháº³ng luÃ´n cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.320347,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p nhÆ°ng khÃ´ng tráº£ 6 thÃ¡ng, gÃ³p 2 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh khÃ´ng há»— trá»£ anh gÃ³i gÃ³p trong 2 thÃ¡ng, anh cÃ³ thá»ƒ chá»n gÃ³i trong 6 thÃ¡ng rá»“i thanh lÃ­ há»£p Ä‘á»“ng sá»›m nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.035036,
      "id": "26162950",
      "field_search": "question",
      "question": "TrÃ£ trÆ°á»›c 30% gÃ³p trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 30% vÃ  gÃ³p 8 thÃ¡ng chá»‹ nhÃ©, dáº¡ nhÆ°ng mÃ  mÃ¬nh nÃªn tham gia gÃ³i tráº£ trÆ°á»›cÂ 2.547.000â‚« vÃ  gÃ³pÂ 1.032.000â‚«Â (gÃ³p 6 thÃ¡ng) lÃ£i suáº¥t 0% Æ°u Ä‘Ã£i láº¯m áº¡, há»“ sÆ¡ mÃ¬nh chá»‰ cáº§n cÃ³ CMND báº£n gá»‘c (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p) vÃ  báº±ng lÃ¡i xe(báº£n gá»‘c) thÃ´i chá»‹ nha, náº¿u Ä‘Æ°á»£c chá»‹ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i em sáº½ há»— trá»£ chá»‹ mua online sáº£n pháº©m nhanh chÃ³ng chá»‹ nhÃ©Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.911915,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i náº¿u mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 50% thÃ¬ má»—i thÃ¡ng pháº£i gÃ³p bao nhiÃªu? MÃ¬nh muá»‘n gÃ³p trong vÃ²ng 4thÃ¡ng vÃ  lÃ m thá»§ tá»¥c cÃ³ nhanh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t 3-3,3% cá»§a cÃ´ng ty FeCredit tráº£ trÆ°á»›c 50% gÃ³p má»—i thÃ¡ngÂ 1.256.000â‚« (gÃ³p 4 thÃ¡ng)vá»›i CMND vÃ  Báº±ng lÃ¡i xe.Â Anh lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online thÃ¬ khoáº£ng 24h sáº½ cÃ³ káº¿t quáº£. CÃ²n anh lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p trá»±c tiáº¿p táº¡i siÃªu thá»‹ thÃ¬ thá»i gian duyá»‡t há»“ sÆ¡ khoáº£ng 30 phÃºt Ä‘áº¿n 2h áº¡, sau khi hoÃ n táº¥t má»i thá»§ tá»¥c thÃ¬ anh láº¥y mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c rá»“i áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.371162,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mua gÃ³p khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ váº«n Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha. Chá»‹ cáº§n Ä‘á»§ tuá»•i tá»« 18 Ä‘áº¿n 60 tÃ­nh cáº£ thÃ¡ng láº«n ngÃ y. CÃ³ cÃ¡c giáº¥y tá» nhÆ° CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p vÃ  tháº¥y rÃµ hÃ¬nh, chá»¯), há»™ kháº©u (cÃ³ tÃªn trong há»™ kháº©u) vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u Æ°ng Ã½ thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em thÃ´ng tin vá» Ä‘á»™ tuá»•i cá»§a chá»‹, sá»‘ giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ trong cÃ¡c giáº¥y tá» trÃªn vÃ  sá»‘ thÃ¡ng chá»‹ muá»‘n gÃ³p Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n cho chá»‹ má»™t gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p chá»‹ nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.209135,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mÃºn gÃ³p iphone6 32g mÃ¬nh cÃ³ cmnd vÃ  há»™ kháº©u vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n nÆ°á»›c mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 30% cÃ³ tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ mÃ¬nh tá»›i cá»­a hÃ ng gÃ³p lun",
      "answer": "ChÃ o anh BÃ¬nh,Vá»›i CMND, há»™ kháº©u vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i tráº£ gÃ³p lÃ£i suáº¥t tháº¥p 1.66% cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECREDIT anh nhÃ©. Vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y anh tráº£ trÆ°á»›c 30% (2.697.000Ä‘) gÃ³p trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng (má»—i thÃ¡ng gÃ³pÂ 672.000Ä‘). Anh vui lÃ²ng mang cÃ¡c loáº¡i giáº¥y tá» ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.00967,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n tráº£ gÃ³p lÃ£i suá»‘t 0â‚« vÃ  Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 20% Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ ,Em muá»‘n tráº£ gÃ³p lÃ£i suá»‘t 0â‚« vÃ  Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 20% Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Dáº¡ em ráº¥t tiáº¿c vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh, bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ Ä‘Æ°á»£c áº¡, mong anh thÃ´ng cáº£m. Náº¿u anh muá»‘n tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o má»©c tráº£ trÆ°á»›c 30% gÃ³p trong 6 thÃ¡ng hoáº·c gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 50% tráº£ trong 8 thÃ¡ng anh nhÃ©. KhÃ´ng biáº¿t lÃ  anh cÃ³ thá»ƒ tham gia vá»›i gÃ³i nÃ o áº¡.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.71055,
      "id": "27800281",
      "field_search": "question",
      "question": "E cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 1 triá»‡u vÃ  gÃ³p trong 12 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›cÂ 749.000â‚« (10%) vÃ  gÃ³p trong 12 thÃ¡ng Ä‘Ã³ áº¡. Anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t Ä‘á»™ tuá»•i, hiá»‡n táº¡i anh cÃ³ giáº¥y tá» gÃ¬ áº¡ !!Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.585115,
      "id": "26726148",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 4 triá»‡u cÃ²n láº¡i mÃ¬nh gÃ³p Ä‘c khÃ´ng báº¡n, náº¿u gÃ³p Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ lÃ£i suáº¥t bao nhiÃªu vÃ  sá»‘ tiá»n Ä‘Ã³ng hÃ ng thÃ¡ng, tks báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh Hiá»‡p.Â Dáº¡. Anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giáº¥y tá» mÃ  mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ (chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, nÆ°á»›c, cÃ¡p 1 trong 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t), Ä‘á»™ tuá»•iÂ  cÅ©ng nhÆ° sá»‘ thÃ¡ng anh muá»‘n tá»« 3-24 thÃ¡ng Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh áº¡!Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.547737,
      "id": "31090225",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n gÃ³p dien thoáº¡i khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c khong ah",
      "answer": "ChÃ o anh! Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ vá»›i CMND (20 - 60 tuá»•i) vÃ  há»™ kháº©u nha anh. KhÃ´ng biáº¿t anh muá»‘n tráº£ trong máº¥y thÃ¡ng vÃ  anh cÃ³ hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n khÃ´ng áº¡? Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.493008,
      "id": "26265759",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i náº¿u mÃ¬nh tráº£ trá»©oc 2tr, gÃ³p 8 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng gÃ³p bnhiu ad?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t 1,91% cá»§a cÃ´ng ty HomeCredit tráº£ trÆ°á»›cÂ 2.397.000â‚« gÃ³p 8 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng 850.500â‚« vá»›i CMND vÃ  Báº±ng lÃ¡i xe. Náº¿u chá»‹ hÃ i lÃ²ng vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online cho chá»‹.Â  Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.442352,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 10% vÃ  cÃ³ cmnd+ shk vÃ  tráº£ trong 12 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Anh cÃ³ chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n vÃ  há»™ kháº©u thÃ¬ anh tráº£ trÆ°á»›c 10% giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m, gÃ³p hÃ ng thÃ¡ngÂ 947.500â‚«, lÃ£i suáº¥t 2.68%/thÃ¡ngÂ  gÃ³p trong 12 thÃ¡ng vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit. Náº¿u mÃ¬nh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ em lÃ m há»“ sÆ¡ giÃºp mÃ¬nh.Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.433153,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muá»‘n mua ip6 tráº£ trÆ°á»›c 10% vÃ  gÃ³p trong 8 thÃ¡ng thÃ¬ pháº£i pháº£i tráº£ bn má»—i thÃ¡ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ , náº¿u anh Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i , giáº¥y CMND vÃ  sá»• há»™ kháº©u , tráº£ trÆ°á»›c 849.000Ä‘ (10%) , tráº£ má»—i thÃ¡ng 1.232.000Ä‘ (gÃ³p 8 thÃ¡ng) , lÃ£i suáº¥t 2.71% cá»§a FeCredit ,Â anh Ä‘á»“ng Ã½ gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ lÃ m há»“ sÆ¡ online nha anh .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.37561,
      "id": "27154127",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p vá»›i HD Saigon tráº£ trÆ°á»›c 10% vÃ  gÃ³p trong 18 thÃ¡ng khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng cÃ²n há»— trá»£ tÆ° váº¥n online vá»›i HDSaiSon ná»¯a, nÃªn khÃ´ng thá»ƒ tÃ­nh Ä‘Æ°á»£c sá»‘ tiá»n chÃ­nh xÃ¡c vÃ  cá»¥ thá»ƒ cho anh Ä‘Æ°á»£c, vÃ¬ váº­y anh vui lÃ²ng ghÃ© trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c phá»¥c vá»¥ má»™t cÃ¡ch tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.333927,
      "id": "20354369",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 3tr hay 4tr gÃ³p 12 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›cÂ 3.596.000â‚«(40%), trong 12 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 577.500â‚«, lÃ£i suáº¥t 1.66% cá»§a FECredit nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online nhÃ©Mong pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.319416,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u cÃ³ mua gÃ³p cÃ³ tráº£ trÆ°á»›c vÃ  thanh toÃ¡n báº±ng tháº» tÃ­n dá»¥ng thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Sá»‘ tiá»n tráº£ gÃ³p hÃ ng thÃ¡ng chá»‹ khÃ´ng tráº£ báº±ng tháº» tÃ­n dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c nha. Chá»‹ pháº£i tráº£ báº±ng tiá»n máº·t trá»±c tiáº¿p táº¡i siÃªu thá»‹ hoáº·c cÃ³ thá»ƒ thanh toÃ¡n trá»±c tuyáº¿n báº±ng ATM ( Internet Banking ) chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.284992,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n ip6 thÆ°á»ng báº£n 32gb tráº£ gÃ³p thÃ¬ pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  cÃ³ gÃ³i tráº£ trong 12 thÃ¡ng khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n sáº£n pháº©m cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p vÃ  gÃ³p 12 thÃ¡ng anh nhÃ©. Anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p 0%-70% tÃ¹y theo giáº¥y tá» anh cÃ³. Anh xin vui lÃ²ng cho em xin giáº¥y tá» hiá»‡n cÃ³ (CMND, báº±ng lÃ¡i xe/há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n) vÃ  sá»‘ tiá»n cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c lÃ  bao nhiÃªu, sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p vá»›i anh áº¡.Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.22065,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng Ä‘á»“ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh tráº£ tiá»n sao z áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p 0Ä‘ áº¡ , náº¿u chá»‹ cÃ³ CMND , há»™ kháº©u , HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n vÃ  Ä‘á»§ 20-60t chá»‹ tham gia Ä‘Æ°á»£c gÃ³i lÃ£i suáº¥t 2.17% cá»§a cÃ´ng ty FECredit vá»›i tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ vÃ  tráº£ tá»« 3 â€“ 18 thÃ¡ng tÃ¹y chá»‹ chá»n áº¡, chá»‹ pháº£n há»“i láº¡i sá»‘ thÃ¡ng chá»‹ muá»‘n tráº£ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ giÃºp chá»‹ nhÃ© .Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.107952,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i . náº¿u tráº£ gÃ³p khÃ´ng Ä‘á»“ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m cÃ³ há»— trá»£ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECredit vá»›i lÃ£i suáº¥t 2.2% vÃ  gÃ³p trong 6 thÃ¡ng (khoáº£ng 1.798.000â‚«/thÃ¡ng), giáº¥y tá» cáº§n cÃ³ lÃ  CMND, Há»™ Kháº©u , HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n anh nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y, anh vui lÃ²ng cho bÃªn em xin thÃ´ng tin tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ liÃªn há»‡ vÃ  há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p anh nhÃ©. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.059307,
      "id": "22780562",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m há»“ sÆ¡ cá»§a ngÆ°á»i khÃ¡c nhÆ°ng mÃ¬nh Ä‘i mua Ä‘Æ°á»£c k áº¡ ? E muá»‘n tráº£ gÃ³p Ä‘t ip 6 32g gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 50% vÃ  tráº£ gÃ³p 8 thÃ¡ng  áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y ai Ä‘á»©ng tÃªn há»“ sÆ¡ thÃ¬ ngÆ°á»i Ä‘Ã³ cáº§n ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Äƒng kÃ½ chá»‹ nha, cÃ²n Ä‘Ã³ng tiá»n hÃ ng thÃ¡ng thÃ¬ chá»‹ Ä‘i Ä‘Ã³ng váº«n Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n giÃºp chá»‹ gÃ³i lÃ£i suáº¥t nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.029955,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "khÃ´ng cÃ³ báº±ng lÃ¡i xe cÃ³ tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 70%",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Náº¿u anh khÃ´ng cÃ³ Báº±ng lÃ¡i xe anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng Há»™ kháº©u vÃ  CMND Ä‘á»ƒ mua tráº£ gÃ³p nha anh, anh Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 70% khoáº£ngÂ 5.943.000Ä‘ nha anh, gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 520.500Ä‘ nha anh, lÃ£i suáº¥t 2.77% cá»§a Home Credit nha anh. Náº¿u Ä‘á»“ng Ã½ gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ Online cho anh nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.01289,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 50% cÃ³ cmnd vÃ  báº±ng lÃ¡i xe thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c tráº£ gÃ³p khÃ´ng váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o anh Lá»™c,TrÆ°á»ng há»£p mÃ¬nh tham gia gÃ³p Ä‘Æ°á»£c bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡, má»—i thÃ¡ng khoáº£ng 610.500Ä‘, con sá»‘ nÃ y chá»‰ tham kháº£o anh nhÃ©, Ä‘á»ƒ biáº¿t chÃ­nh xÃ¡c anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº·t cá»c trÆ°á»›c khi cÃ³ hÃ ng ra siÃªu thá»‹ sáº½ Ä‘Æ°á»£c tÃ­nh chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.91513,
      "id": "31979165",
      "field_search": "question",
      "question": "Tráº£ trÆ°á»›c 1k3 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng v gÃ³p 9 thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o: giáº¥y tá» CMND Báº±ng lÃ¡i xe / há»™ kháº©u vÃ  Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥tÂ  2.70%Â  cá»§a cÃ´ng tyÂ FeÂ  Credit vá»›iÂ  má»©c tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ngÂ  1.398.000â‚« (20%)Â  vÃ  gÃ³p má»—i thÃ¡ngÂ  822.500â‚«Â  trong vÃ²ng 9Â  thÃ¡ng. Náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn thÃ¬ anh cho em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡. Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.886873,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i e cÃ³ CMND+ BLX muá»‘n mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 20%, gÃ³p trong 12 thÃ¡ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ CMND   Báº±ng lÃ¡i xe thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ tham gia tráº£ trÆ°á»›c 20% gÃ³p trong 12 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c anh nha nhÆ°ng gÃ³i lÃ£i suáº¥t sáº½ cao Ä‘Ã³ áº¡, Ä‘Ã¢y lÃ  gÃ³i lÃ£i suáº¥t thÆ°á»ng cá»§a FeCredit, má»—i thÃ¡ng anh gÃ³pÂ 1.073.000â‚« áº¡. Náº¿u anh tháº¥y phÃ¹ há»£p, Vui loÌ€ng ThÃ´ng tin SÃ´Ì Ä‘iÃªÌ£n thoaÌ£i Ä‘ÃªÌ‰ bÃªn miÌ€nh hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ laÌ€m hÃ´Ì€ sÆ¡ online nheÌ.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.867212,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh cÃ³ cmnd vÃ  báº±ng lÃ¡i, mÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 2 triá»‡u sao Ä‘Ã³ tráº£ gÃ³p hÃ ng thÃ¡ng khÃ´ng lÃ£i suáº¥t thÃ¬ hÃ ng thÃ¡ng mÃ¬nh pháº£i tráº£ bao nhiu báº¡n?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Vá»›i CMND, Báº±ng lÃ¡i xe, chá»‹ tráº£ trÆ°á»›c 30%(2.247.000â‚«), má»—i thÃ¡ng lÃ Â 911.500â‚«Â (gÃ³p 6 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 0% FECredit chá»‹ nha. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.806137,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 2tr5 cÃ³ Ä‘c khÃ´ng ad.. tráº£ gÃ³p nhÆ° tháº¿ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº·t hÃ ng trÆ°á»›c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m Ä‘ang cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh Ä‘áº·t hÃ ng trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ nháº­n khuyáº¿n mÃ£i Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u nhÆ° mÃ¬nh muá»‘n gÃ³p anh cÃ³ thá»ƒ cho thÃ´ng tin giáº¥y tá» mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ nhÆ° CMND   há»™ kháº©u   hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho mÃ¬nh anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.674582,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muá»‘n tráº£ gÃ³p mÃ  tráº£ trÆ°á»›c 30% cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh tráº£ trÆ°á»›c 30%(2.247.000â‚«) Ä‘Æ°á»£c nha, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 911.500â‚«Â (gÃ³p 6 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 0% FECredit. Anh cáº§n CMND vÃ  Há»™ kháº©u ( hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe ). Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.599266,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muá»‘n mua tráº£  gÃ³p tráº£  trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng  cÃ³  Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº­y  ,.,.   náº¿u  Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ lÃ£i  xuáº¥t lÃ   bao nhiÃªu váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng cung cáº¥p cÃ¡c giáº¥y tá» hiá»‡n anh Ä‘ang cÃ³ nhÆ° CMND, Há»™ Kháº©u, BLX vÃ  HÃ³a ÄÆ¡n Äiá»‡n Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nhÃ©.Â Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.265894,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muá»‘n mua ip6 tráº£ gÃ³p khÃ´ng Ä‘Ã³ng trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB Ä‘Æ°á»£c nha. Má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.003.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.2% cá»§a FECredit. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.208345,
      "id": "30418095",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u tráº£ trÆ°á»›c 3 triá»‡u Ä‘á»“ng mÃ  mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p trong 12 thÃ¡ng thÃ¬ hÃ ng thÃ¡ng tráº£ bn",
      "answer": "ChÃ o anhHiá»‡n cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit Ä‘ang cung cáº¥p gÃ³i tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›cÂ 2.996.000â‚« (40%) ,sá»‘ tiá»n gÃ³p má»—i thÃ¡ngÂ 531.500â‚«Â ,sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p lÃ Â  12 thÃ¡ng ,lÃ£i suáº¥tÂ 2.68%Â vÆ¡Ìi Ä‘iÃªÌ€u kiÃªÌ£n Ä‘uÌ‰ 20-60 tuÃ´Ì‰i coÌÂ CMND   Há»™ Kháº©u .Náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.193596,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i cÃ³ tráº£ gÃ³p 0 lÃ£i suáº¥t khÃ´ng. Náº¿u cÃ³ Ä‘Æ°a tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu tiá»n vÃ  hÃ ng thÃ¡ng tráº£ bao nhiÃªu.",
      "answer": "ChÃ o anh NhÃ¢n,iPhone 6 32GB nÃ y khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% áº¡. NÃªn anh chá»n mua gÃ³p gÃ³i cÃ³ lÃ£i suáº¥t giÃºp em nhÃ©. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c, anhÂ vui lÃ²ng cho em biáº¿t giáº¥y tá» anh cÃ³ nhÆ°: CMND, há»™ kháº©u (hoáº·c báº±ng lÃ¡i xe), hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n,...Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p nhÃ©Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.051458,
      "id": "17777215",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p mÃ¡y nÃ y vá»›i sá»‘ tiá»n tráº£ trÆ°á»›c lÃ  3 triá»‡u, cÃ³ cmt, báº±ng lÃ¡i xe, há»™ kháº©u thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng vÃ  lÃ£i xuáº¥t hÃ ng thÃ¡ng labao nhiÃªu, tráº£ trong máº¥y thÃ¡ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Náº¿u chá»‹ Ä‘Ã£ Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t dao Ä‘á»™ng 3-5,5% cá»§a FEcredit.Â Tráº£ trÆ°á»›c (30%):2.997.000â‚«, gÃ³p má»—i thÃ¡ng (trong 12 thÃ¡ng):940.000â‚«.Â Giáº¥y tá» cáº§n cÃ³: CMND vÃ Â Báº±ng lÃ¡i xe. Náº¿u tháº¥y hÃ i lÃ²ng vá»›i gÃ³i tráº£ gÃ³p trÃªn thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ em giÃºp chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.014666,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i muá»‘n mua iphone6 32G cÃ³ cáº§n tráº£ trÆ°á»›c hay khÃ´ng. Náº¿u tÃ´i tráº£ gÃ³p",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Hiá»‡n sáº£n pháº©mÂ Â iPhone 6 32GB hiá»‡n bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0-70% giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i, cÃ¡c giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³, sá»‘ tiá»n chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c vÃ  sá»‘ thÃ¡ng tráº£ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p chá»‹ nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.007607,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ip6 cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng khÃ´ng... vÃ  náº¿u em mua tráº£ gÃ³p trong 12 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng pháº£i tráº£ bao nhiÃªu áº¡,?,",
      "answer": "ChÃ o anh,,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y cÃ³ há»— trá»£ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ nhÃ©. Anh cáº§n trÃªn 20 tuá»•i, cÃ³ CMND Há»˜ KHáº¨U HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, anh sáº½ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘, trong 12 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.003.000â‚«, lÃ£i suáº¥t 2.2% cá»§a FECredit .Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online nhÃ©Mong pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.957159,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muá»‘n mua ip6 32 gb tráº£ gÃ³p , thÃ¡ng Ä‘áº§u khÃ´ng cáº§n tráº£ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘ vÃ  cÃ¡c thÃ¡ng sau chá»‹ Ä‘Ã³ng tiá»n cho cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh chá»‹ nhÃ©, Ä‘iá»u kiá»‡n lÃ  mÃ¬nh Ä‘á»§ tuá»•i tá»« 20-60 tuá»•i, cÃ³ thÃªm CMND(khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p, báº£n gá»‘c) vÃ  sá»• há»™ kháº©u(cÃ³ tÃªn mÃ¬nh) cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECredit sáº½ há»— trá»£ mÃ¬nh chá»‹ nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.9158,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mÃ¬nh há»i vá»›i MÃ¡y nÃ y Tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng gÃ³p trong 12 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng qtv?. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ má»—i thÃ¡ng máº¥t bao tiá»n váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ váº«n Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha. NhÆ°ng vá»›i Ä‘iá»u kiá»‡n cá»§a gÃ³i tráº£ gÃ³p thÃ¬ chá»‹ cáº§n Ä‘á»§ tuá»•i tá»« 20 Ä‘áº¿n 60 tÃ­nh cáº£ thÃ¡ng láº«n ngÃ y. CÃ³ cÃ¡c giáº¥y tá» nhÆ° CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p vÃ  tháº¥y rÃµ hÃ¬nh, chá»¯), há»™ kháº©u (cÃ³ tÃªn trong há»™ kháº©u) vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u Æ°ng Ã½ thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em thÃ´ng tin vá» Ä‘á»™ tuá»•i cá»§a anh, sá»‘ giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n cho chá»‹ má»™t gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p chá»‹ nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.894577,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 20% vÃ  gÃ³p 6 thÃ¡ng váº­y má»—i thÃ¡ng gÃ³p bao nhiÃªu váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Vá»›i sáº£n pháº©mÂ Â iPhone 6 32GB anh tráº£ trÆ°á»›cÂ 1.498.000â‚«(20%)Â Sá»‘ tiá»n tráº£ hÃ ng thÃ¡ngÂ 1.234.500â‚«(gÃ³p 6 thÃ¡ng)Â LÃ£i suáº¥t pháº³ng 2.77% cá»§a CÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECREDIT vá»›iÂ Giáº¥y tá» cáº§n cÃ³ CMND   Há»™ Kháº©u anh nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m cá»§ng nhÆ° Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t em vá»«a tÆ° váº¥n anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em há»— trá»£ Ä‘Äƒng kÃ½ há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online cho anh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.884392,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muá»‘n mua ip6 tráº£ gÃ³p mÃ  khÃ´ng cáº§n tráº£ trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡......???",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i trá»Ÿ lÃªn cÃ³ Ã­t nháº¥t CMND vÃ  há»™ kháº©u Ä‘á»ƒ lÃ m thá»§ tá»¥c tráº£ gÃ³p gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘(0%) cá»§a FeCreditÂ  áº¡, anh cÃ³ thÃªm hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ lÃ£i suáº¥t sáº½ Æ°u Ä‘Ã£i hÆ¡n áº¡. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho anh áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.857775,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cÃ³ mua tráº£ gÃ³p ip5s 12gb cÃ¡ch Ä‘Ã¢y 4 thÃ¡ng... giá» e muá»‘n Ä‘á»•i lÃªn ip6 thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k áº¡... náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ mÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c tráº£ gÃ³p tiáº¿p tá»¥c khÃ´ng hay s áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Háº­u,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin Iphone 5S 16GB chá»‹ mua tráº£ gÃ³p lÃ  mÃ¡y má»›i hay mÃ¡y Ä‘á»•i tráº£ áº¡. Náº¿u lÃ  mÃ¡y má»›i vÃ  mua cÃ³ lÃ£i xuáº¥t 0% khÃ´ng áº¡, chá»‹ thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho chá»‹ nhÃ©.Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.845488,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh cÃ³ cmnd + há»™ kháº©u thÃ¬ mua tráº£ gÃ³p,tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng Ä‘á»“ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c chá»‰ vá»›i CMND HK anh khÃ´ng thá»ƒ tham gia tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ sáº£n pháº©m nÃ y nha anh, anh cáº§n cÃ³ thÃªm HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, khÃ´ng biáº¿t anh cÃ³ khÃ´ng áº¡.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.833282,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i. Váº­y náº¿u mua tráº£ bÃ¢y giá» theo chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh tráº£ gÃ³p vÃ  Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 30% váº­y gÃ³p 8 thÃ¡ng váº­y 1 thÃ¡ng bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t giáº¥y tá» anh cÃ³ nhÆ° CMND, Há»™ kháº©u(hoáº·c báº±ng lÃ¡i) vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡nÂ  bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.832489,
      "id": "28031703",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u tráº£ trÆ°á»›c 1tr5 thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c kh áº¡ . VÃ  náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ Ä‘Ã³ng háº±ng thÃ¡ng bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p cá»¥ thá»ƒ giáº¥y tá» anh Ä‘ang cÃ³ (CMND, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n/ cÃ¡p/ nÆ°á»›c) vÃ  sá»‘ thÃ¡ng anh muá»‘n gÃ³p Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n cho anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nha!Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.71775,
      "id": "21312429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cÃ³ 1 triá»‡u e muá»‘n tráº£ gÃ³p 12 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 899.000â‚« (10%) tá»« cÃ´ng ty FE Credit vá»›i lÃ£i suáº¥t 1.66% trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng gÃ³p 860.500Ä‘. Há»“ sÆ¡ gá»“m CMND há»™ kháº©u vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n/nÆ°á»›c/cÃ¡p. Chá»‹ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ tÆ° váº¥n cá»¥ thá»ƒ áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.640745,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¬nh mua gÃ³p cÃ³ tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng áº¡ ? Náº¿u cÃ³ tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o: giáº¥y tá» CMND Báº±ng lÃ¡i xe / há»™ kháº©u vÃ  Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0%Â  cá»§a cÃ´ng ty Home Credit vá»›iÂ  má»©c tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ngÂ  2.097.000â‚« (30%)Â  Â vÃ  gÃ³p má»—i thÃ¡ng 850.500â‚« trong vÃ²ngÂ 6 Â thÃ¡ng. Náº¿u chá»‹ Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn thÃ¬ chá»‹ cho em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡. Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.604597,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mÃ¬nh cÃ³ tráº£ gÃ³p 0% khÃ´ng áº¡, náº¿u cÃ³ thÃ¬ pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â Hiá»‡n vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% cá»§a HOMECREDIT, má»©c tráº£ trÆ°á»›c 50%,má»©c gÃ³p má»—i thÃ¡ng lÃ Â 597.000â‚« vÃ  gÃ³p 8 thÃ¡ng. Äiá»u kiá»‡n cáº§n lÃ  chá»‹ Ä‘Ã£ Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ giáº¥y tá» lÃ  CMND - Há»™ Kháº©u hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.58084,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ cáº§n nhá»¯ng gÃ¬ vÃ  tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Khi mua tráº£ gÃ³p thÃ¬Â anh cáº§n cÃ³ Ä‘á»§ thá»§ tá»¥c mÃ Â cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh yÃªu cáº§u,Â anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ hoáº·c hÆ¡n theo thá»§ tá»¥c mÃ Â anh cÃ³ áº¡,Â thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.404455,
      "id": "22507161",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh mua tráº£ trÆ°á»›c 2.500.000 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ã¡p dá»¥ng lÃ£i suáº¥t 0% khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Náº¿u chá»‹ tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 2.500.000Ä‘ thÃ¬ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% áº¡. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng má»©c tráº£ trÆ°á»›c lÃªnÂ 4.495.000â‚« Ä‘á»ƒ tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% nha. Náº¿u tháº¥y phÃ¹ há»£p, chá»‹ Vui lÃ²ng ThÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em liÃªn há»‡ há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.355755,
      "id": "19872993",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mÃ¬nh cÃ³ bÃ¡n tráº£ gÃ³p khÃ´ng áº¡?  VÃ  pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu.",
      "answer": "ChÃ o anh TÃ¹ngÂ iPhone 6 32GB cÃ³ bÃ¡n tráº£ gÃ³p áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0-70% giÃ¡ mÃ¡y áº¡. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ tiá»n anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c, sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho anh áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.34234,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n tráº£ gÃ³p ip6 32g k tráº£ trÆ°á»›c thÃ¬ cáº§n giáº¥y tá» gÃ¬ áº¡ vÃ  tráº£ trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng dc k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â KhÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh Ä‘Ã£ cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» CMND vÃ  Sá»• há»™ kháº©u hoáº·c GPLX chÆ°a áº¡? NgoÃ i ra mÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘á»§ 20 - 60 tuá»•i chÆ°a? VÃ  mÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu pháº§n trÄƒm(0 - 80%) áº¡. Äá»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n giÃºp anh nha.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.328579,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chá»‹ cho em há»i mua tráº£ gÃ³p iPhone 6 32gb cÃ³ cmnd, sá»• há»™ kháº©u photo cÃ´ng chá»©ng cÃ³ Ä‘c khÃ´ng áº¡. VÃ  em tráº£ trÆ°á»›c 3.000.000 tráº£ gÃ³p trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng gÃ³p lÃ  bao nhiÃªu.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng cÃ³ gÃ³i há»— trá»£ gÃ³p trong háº¡n 8 thÃ¡ng Ä‘Ã³ áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng CMND, há»™ kháº©u báº£n photo cÃ´ng chá»©ng thá»i háº¡n khÃ´ng quÃ¡ 3 thÃ¡ng Ä‘á»ƒ tham gia cÃ¹ng gÃ³i lÃ£i suáº¥t dao Ä‘á»™ng tá»« 3-3.3% cá»§a FE vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c 30% (2.697.000â‚«) gÃ³p trong 9 thÃ¡ng (má»—i thÃ¡ng gÃ³p khoáº£ngÂ 958.500â‚«) chá»‹ nha. Náº¿u quan tÃ¢m Ä‘áº¿n gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, chá»‹ cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ cho chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ online nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.281977,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua gÃ³p Ä‘iá»‡n thoáº¡i iphone6 vÃ  em tráº£ trÆ°á»›c 20% cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Ngá»cChá»‹ tráº£ trÆ°á»›c 20% Ä‘Æ°á»£c áº¡. Chá»‹ cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i trá»Ÿ lÃªn cÃ³ Ã­t nháº¥t CMND vÃ  báº±ng lÃ¡i xe (hoáº·c há»™ kháº©u) Ä‘á»ƒ lÃ m thá»§ tá»¥c tráº£ gÃ³p áº¡, chá»‹ cÃ³ thÃªm hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ lÃ£i suáº¥t sáº½ Æ°u Ä‘Ã£i hÆ¡n áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.231453,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i náº¿u tráº£ gÃ³p mÃ  tráº£ trÆ°á»›c giÃ¡ trá»‹ cá»§a mÃ¡y 60% cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k áº¡  mÃ  má»—i thÃ¡ng Ä‘Ã³ng bao nhiÃªÌ€u . vÃ  trong vÃ²ng bao nhiÃªu thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh QuÃ¢n,Náº¿u anh muá»‘n tham gia tráº£ gÃ³p cho sáº£n pháº©m thÃ¬ hiá»‡n táº¡i bÃªn cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh HOMECREDIT Ä‘ang cÃ³ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% - GÃ³p trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng, tráº£ trÆ°á»›c 5.394.000â‚« (60%),  - Vá»›i cÃ¡c giáº¥y tá» lÃ  : chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe,  - Má»—i thÃ¡ng anh gÃ³p khoáº£ng: 480.000Ä‘ Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u anh hÃ i lÃ²ng vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.15285,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p. NhÆ°ng mÃ¬nh Ä‘i lm xa nhÃ  khÃ´ng cÃ³ há»™ kháº©u chá»‰ cÃ³ cmnd vÃ  gplx. ThÃ¬ mÃ¬nh cÃ³ dc mua tráº£ gÃ³p khÃ´ng? VÃ  tráº£ gÃ³p theo hÃ¬nh thá»©c nÃ o lÃ£i bn %? Cáº§n tráº£ trÆ°á»›c bn tiá»n? Cáº£m Æ¡n ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i giáº¥y tá» nÃ y Ä‘Ã£ cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p anh nhÃ©, anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³i lÃ£i suáº¥tÂ 4.31% tráº£ trÆ°á»›c 30% tráº£ trong 12 thÃ¡ng vá»›i Fe Credit vÃ  má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 847.000â‚«, náº¿u quan tÃ¢m gÃ³i tráº£ gÃ³p anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin(tÃªn   sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i) vÃ  bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online nhanh chÃ³ng vÃ  tiá»‡n lá»£i cho anh nha.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.134295,
      "id": "23399117",
      "field_search": "question",
      "question": "GiÃ¡ 8490.000 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c mua tráº£ gÃ³p 0% khÃ´ng add? VÃ  pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â Vá»›i giÃ¡ ráº» online thÃ¬ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% chá»‹ nha. Mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m áº¡. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n giÃºp chá»‹ gÃ³i lÃ£i suáº¥t khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.089308,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p mÃ¬nh tráº£ 10% trÆ°á»›c mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p trong 6 thÃ¡ng váº­y má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh pháº£i tráº£ bao nhiÃªu váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, anh sáº½ tráº£ trÆ°á»›cÂ 749.000â‚« (10%), má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.350.500â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.2% FECredit. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.081392,
      "id": "31040308",
      "field_search": "question",
      "question": "K tráº£ trÆ°á»›c tráº£ gÃ³p trong  8 thÃ¡ng  dc  k  a",
      "answer": "ChÃ o anh QuangÂ  Náº¿u mÃ¬nh Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n há»™ kháº©u thÃ¬ lÃ m há»“ sÆ¡ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit Ä‘Æ°á»£c áº¡. GÃ³p hÃ ng thÃ¡ngÂ 1.090.500â‚« lÃ£i suáº¥t 2.20%/thÃ¡ng gÃ³p 8 thÃ¡ng. Náº¿u mÃ¬nh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ em lÃ m há»“ sÆ¡ giÃºp mÃ¬nh.Â Mong nháº­n pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.066471,
      "id": "22989882",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n há»i lÃ  sp iphone 6 32gb nÃ y cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh há»— trá»£ mua tráº£ trÆ°á»›c 0d khÃ´ng? VÃ  náº¿u cÃ³ thÃ¬ má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh pháº£i Ä‘Ã³ng bao nhiÃªu tiá»n vÃ  lÃ£i suáº¥t tháº¿ nÃ o ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Sáº£n pháº©m trÃªn cÃ³ há»— trá»£ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ áº¡, tuy nhiÃªn tÃ¹y vÃ o thá»§ tá»¥c anh cÃ³ thÃ¬ má»—i thÃ¡ng anh cÃ³ má»©c gÃ³p lÃ  khÃ¡c nhau,Â thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.043339,
      "id": "26637122",
      "field_search": "question",
      "question": "em muá»‘n tráº£ gÃ³p nhÆ°ng Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 10â€° liá»‡u cÃ³ duyÃªn Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n há»“ sÆ¡ cá»§a anh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng phá»¥ thuá»™c vÃ o cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh nÃªn bÃªn em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin anh nhÃ©, mong anh thÃ´ng cáº£m. Anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i, cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ vÃ  sá»‘ thÃ¡ng tráº£ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.033915,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u nhÆ° mÃ¬nh tráº£ gÃ³p trÆ°á»›c 6 triá»‡u thÃ¬ tráº£ gÃ³p 1 thÃ¡ng bao nhiÃªu vÃ  tiá»n phÃ­ tráº£ gÃ³p bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t Ä‘á»™ tuá»•i, hiá»‡n táº¡i chá»‹ cÃ³ giáº¥y tá» gÃ¬ áº¡.Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.995417,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u em xin gÃ³p Ä‘áº¿n 24 thÃ¡ng thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh !Â KhÃ´ng biáº¿t lÃ  anh Ä‘ang cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» gÃ¬ nhÆ° CMND, Há»™ kháº©u, Báº±ng lÃ¡i xe, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n vÃ  sá»‘ tiá»n muá»‘n Ä‘Æ°a trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ em tÃ¬m gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p cho anh nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.924702,
      "id": "26778571",
      "field_search": "question",
      "question": "á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘Ã´ng á»Ÿ cáº§n thÆ¡ cÃ³ bÃ¡n tráº£ gÃ³p iphon6 32 GB khÃ´ng váº­y áº¡ vÃ  náº¿u cÃ³ thÃ¬ giÃ¡ tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  gÃ³p trong vÃ²ng máº¥y thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh,á»Â Cáº§n ThÆ¡ cÃ³ bÃ¡n tráº£ gÃ³p Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB anh nha. Anh tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0%-70% giÃ¡ trá»‹ mÃ¡y nha. KhÃ´ng biáº¿t anh cÃ³ cÃ¡c giáº¥y tá» nhÆ° CMND, Há»™ kháº©u ( hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe ), HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n khÃ´ng áº¡. VÃ  sá»‘ tiá»n anh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c lÃ  bao nhiÃªu, em sáº½ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho anh nhÃ©Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.911524,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i náº¿u em mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ em tráº£ trÆ°á»›c   4triá»‡u Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›cÂ 3.745.000â‚« Ä‘Ã³ anh nha. Náº¿u Æ°ng Ã½ thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho em thÃ´ng tin vá» sá»‘ giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ vÃ  sá»‘ thÃ¡ng anh muá»‘n gÃ³p Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n cho anh má»™t gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.883268,
      "id": "17524510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh cÃ³ CMND+GPLX mÃ¬nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c tráº£ gÃ³p cá»§a Homesredit khÃ´ng? Tráº£ trÆ°á»›c 50% áº¥y.",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá»›i CMND(khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p vÃ  tháº¥y rÃµ hÃ¬nh, chá»¯) vÃ  Báº±ng lÃ¡i xe (cÃ²n thá»i háº¡n), Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i thÃ¬ anh sáº½ Ä‘Æ°á»£c gÃ³p gÃ³i 1.75% lÃ£i suáº¥t cá»§a CÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh HOMECREDIT khi tráº£ trÆ°á»›c 50% giÃ¡ mÃ¡y Ä‘Ã³ áº¡! Náº¿u anh cáº£m tháº¥y phÃ¹ há»£p vá»›i gÃ³i tráº£ gÃ³p em tÆ° váº¥n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a anh, bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ há»— trá»£ anh lÃ m thá»§ tá»¥c mua gÃ³p online nhÃ¡!Â Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.88075,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p mÃ¡y nÃ y gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0%, tráº£ trÆ°á»›c 30% vÃ  gÃ³p 6 thÃ¡ng. Giáº¥y tá» mÃ¬nh cÃ³ lÃ  CM vÃ  Báº±ng lÃ¡i.",
      "answer": "ChÃ o anh,náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% cá»§a FeCredit Ä‘Æ°á»£c áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.87203,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sáº£n pháº©m iPhone 6 náº¿u tráº£ trÆ°á»›c 50% tráº£ trong 6 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng gÃ³p bao nhiÃªu? MÃ¬nh cÃ³ GPLX vÃ  CMND.",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i vÃ  cÃ³ CMND BLX thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i 2,77% cá»§a HomeCredit, tráº£ trÆ°á»›c 50% , gÃ³p trong 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng 1.012.000â‚«. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t thÃ¬ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.868727,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u tráº£ gÃ³p thÃ¬ tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  tá»«ng thÃ¡ng tráº£ bao nhiÃªu váº­y",
      "answer": "ChaÌ€o chiÌ£,Xin lÃ´Ìƒi viÌ€ Ä‘ÃªÌ‰ chÆ¡Ì€ chiÌ£ chÆ¡Ì€ lÃ¢u,ChiÌ£ coÌ thÃªÌ‰ traÌ‰ trÆ°Æ¡Ìc tÆ°Ì€ 0% - 70% chiÌ£ nheÌ, ChiÌ£ vui loÌ€ng cho em biÃªÌt Ä‘Ã´Ì£ tuÃ´Ì‰i, hiÃªÌ£n taÌ£i chiÌ£ coÌ giÃ¢Ìy tÆ¡Ì€ giÌ€ aÌ£. ChiÌ£ muÃ´Ìn traÌ‰ trÆ°Æ¡Ìc bao nhiÃªu % vaÌ€ muÃ´Ìn goÌp trong mÃ¢Ìy thaÌng aÌ£ !!Mong sÆ¡Ìm nhÃ¢Ì£n phaÌ‰n hÃ´Ì€i tÆ°Ì€ chiÌ£ aÌ£ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.81614,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 3tr vÃ  tráº£ gÃ³p 12 thÃ¡ng cÃ³ Ä‘c ko vÃ  má»—i thÃ¡ng pháº£i tráº£ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡khÃ´ng biáº¿t anh bao nhiÃªu tuá»•i, cÃ³ giáº¥y tá» gÃ¬ sau: CMND (trong vÃ²ng 15 nÄƒm, cÃ²n nhÃ¬n rÃµ chá»¯) há»™ kháº©u (cÃ³ tÃªn trong há»™ kháº©u) hay báº±ng lÃ¡i xe (cÃ²n thá»i háº¡n) thÃªm hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n (trong vÃ²ng 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t) Ä‘á»ƒÂ bÃªn em cÃ³ thá»ƒÂ há»— trá»£ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ cho anh áº¡.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.813051,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ pháº£i tráº£ bao nhiÃªu tiá»n trÆ°á»›c vÃ  má»—i thÃ¡ng tráº£ bao nhiÃªu",
      "answer": "ChÃ o anh, Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i thÃ¬ vá»›i CMND Báº±ng LÃ¡i Xe (Hoáº·c Há»™ Kháº©u) anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i 0% cá»§a HomeCredit tráº£ trÆ°á»›c 3.596.000â‚«, gÃ³p trong 6Â thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng 939.500â‚«. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t thÃ¬ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.777346,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mua ip6 tráº£ gÃ³p BÃªn mÃ¬nh hiá»‡n cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh tráº£ gÃ³p 0% hay tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng ko áº¡. VÃ  náº¿u tráº£ gÃ³p 0% thÃ¬ tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu.",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Dáº¡ iPhone 6 32GB bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p lÃ£i suáº¥t 0% nha anh, anh tham kháº£o gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 30% khoáº£ngÂ 2.547.000Ä‘ nha anh, gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 1.032.000Ä‘ nha anh, lÃ£i suáº¥t 0% cá»§a FE Credit nha anh, anh cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i cÃ³ CMND, Há»™ kháº©u hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe nha anh. Náº¿u Ä‘á»“ng Ã½ gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ Online cho anh nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.73265,
      "id": "25661524",
      "field_search": "question",
      "question": "tráº£ trÆ°á»›c 70%  gÃ³p 8 thÃ¡ng,, tá»‰ lá»‡ lÃ  bao nhiu %",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá» tá»‰ lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ cao nháº¥t lÃ  khoáº£ng 70% Ä‘áº¿n 80% nhÆ°ng vá» váº¥n Ä‘á» duyá»‡t há»“ sÆ¡ lÃ  cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh áº¡, tÃ¹y vÃ o thá»§ tá»¥c anh cÃ³ thÃ¬ anh Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ mua tráº£ gÃ³p vá»›i cÃ¡c gÃ³i lÃ£i suáº¥t khÃ¡c nhau áº¡, thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.73224,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i ad lÃ  náº¿u mÃ¬nh muá»‘n mua iphone 6s 32g mÃ  tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ thÃ¬ mÃ¬nh tráº£ trong bn thÃ¡ng .. VÃ  má»—i thÃ¡ng pháº£i tráº£ bao nhiÃªu ..",
      "answer": "ChÃ o anh! Anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giáº¥y tá» mÃ  mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ (chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t) Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh áº¡! Mong nháº­n pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.642223,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ cáº§n gÃ¬ .. vÃ  mua tráº£ gÃ³p 0Ä‘ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Äá»ƒ mua tráº£ gÃ³p chá»‹ cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ CMND, Há»™ kháº©u hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe, náº¿u cÃ³ thÃªm HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n lÃ£i suáº¥t Æ°u Ä‘Ã£i hÆ¡n chá»‹ nha. CÃ²n náº¿u chá»‹ muá»‘n mua tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ thÃ¬ chá»‹ pháº£i cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u áº¡, chá»‹ tham kháº£o gÃ³i gÃ³p trong 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 1.477.000Ä‘, lÃ£i suáº¥t 3.30% cá»§a FE Credit áº¡. Náº¿u Ä‘á»“ng Ã½ gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ Online cho chá»‹ nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.62449,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh Ä‘ang tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c 9/18 thÃ¡ng, váº­y giá» mÃ¬nh muá»‘n mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i tráº£ gÃ³p ná»¯a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng admin. Xin cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh hoÃ n toÃ n cÃ³ thá»ƒ tham gia tráº£ gÃ³p thÃªm Ä‘Æ°á»£c nha anh. Tuy nhiÃªn anh nÃªn chá»n tham gia cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh khÃ¡c Ä‘á»ƒ tá»· lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ cao hÆ¡n nha anh. KhÃ´ng biáº¿t anh Ä‘ang tham gia cÃ´ng ty nÃ o áº¡.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.5992,
      "id": "24630867",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh lÃ m cty tÆ° nhÃ¢n. lÆ°Æ¡ng hÃ ng thÃ¡ng trÃªn dÆ°á»›i 9tr. mÃ¬nh cÃ³ cmnd vÃ  blx... há»i mÃ¬nh mua tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh.Dáº¡ vá»›i CMND, báº±ng lÃ¡i xe, anh váº«n cÃ³ thá»ƒ tham gia tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c áº¡, nhÆ°ng khÃ´ng biáº¿t anh mong muá»‘n má»©c tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng bao nhiÃªu tháº¿ anh?Mong pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.482492,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tráº£ trÆ°á»›c 40%. GÃ³p 6 thÃ¡ng Náº¿u Ä‘ang gÃ³p e muá»‘n tráº£ háº¿t luÃ´n thÃ¬ cÃ³ dc k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh Giá»i,Anh yÃªn tÃ¢m lÃ  trong quÃ¡ trÃ¬nh gÃ³p, anh cÃ³ thá»ƒ thanh lÃ½ há»£p Ä‘á»“ng gÃ³p sá»›m khi cÃ³ kháº£ nÄƒng bÃ¬nh thÆ°á»ng nha anh!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.480944,
      "id": "30418455",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mua tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Hiá»nÂ  Náº¿u mÃ¬nh Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n há»™ kháº©u thÃ¬ lÃ m há»“ sÆ¡ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit Ä‘Æ°á»£c áº¡. KhÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh muá»‘nÂ  gÃ³p trong máº¥y thÃ¡ng áº¡.Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“i sá»›m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.448204,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 50% vÃ  tráº£ gÃ³p trong vÃ²ng 4 thÃ¡ng thÃ¬ tÃ­nh nhÆ° tháº¿ nÃ o ad?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³p 4 thÃ¡ng anh nha Â , bÃªn em há»— trá»£ gÃ³p tá»« 6-12 thÃ¡ng anh nhÃ© .Â NÃªÌu anh mua traÌ‰ goÌp saÌ‰n phÃ¢Ì‰m thÃ¬ anh cÃ¢Ì€n Ä‘uÌ‰ Ä‘iÃªÌ€u kiÃªÌ£n tÆ°Ì€ 20 tuá»•i Ä‘ÃªÌn 60 tuÃ´Ì‰i coÌ CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p, rÃµ hÃ¬nh áº£nh vÃ  thÃ´ng tin cÃ²n rÃµ rÃ ng), hÃ´Ì£ khÃ¢Ì‰u (cÃ³ tÃªn ngÆ°á»i mua tráº£ gÃ³p trong há»™ kháº©u) hoÄƒÌ£c bÄƒÌ€ng laÌi xe (cÃ²n thá»i háº¡n), nÃªÌu coÌ thÃªm hoÌa Ä‘Æ¡n Ä‘iÃªÌ£n thiÌ€ laÌƒi suÃ¢Ìt Æ°u Ä‘aÌƒi hÆ¡n anh nheÌ.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.447788,
      "id": "27870347",
      "field_search": "question",
      "question": "E Ä‘ang mua tráº£ gÃ³p j7+, e tráº£ trÆ°á»›c 2.187.000 gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng gÃ³p 888.000 gÃ³p Ä‘Æ°á»£c 2 thÃ¡ng rá»“i.e muá»‘n Ä‘á»•i sang iphone 6 32g Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?tÆ° váº¥n giÃºp e vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â chá»‹ mua tráº£ gÃ³p mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com gÃ³i cÃ³ lÃ£i suáº¥t thÃ¬ khi Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c chá»‹ giá»¯ nguyÃªn ná»£ vay, chá»‹u phÃ­ Ä‘á»•i tráº£ vÃ  bÃ¹ tiá»n(náº¿u cÃ³) a. Chá»‹ vui lÃ²ng Ä‘em mÃ¡y vÃ  bá»™ sáº£n pháº©m chuáº©n cÃ¹ng quÃ  khuyáº¿n mÃ£i(náº¿u cÃ³) Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn tÃ­nh giÃ¡ chÃ­nh xÃ¡c cho chá»‹ vÃ  há»— trá»£ chá»‹ Ä‘á»•i mÃ¡y nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.394926,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ tráº£ gÃ³p  0% ko bqt.  Náº¿u cÃ³ thÃ¬ cáº§n nhá»¯ng giáº¥y tá»  gÃ¬  vÃ   tráº£  trÆ°á»›c  bao nhiÃªu vÃ   1 thÃ¡ng  gÃ³p bao nhiu",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% anh nha , sáº£n pháº©m nÃ y gÃ³p cÃ³ lÃ£i suáº¥t anh nhÃ© .Â NÃªÌu anh mua traÌ‰ goÌp saÌ‰n phÃ¢Ì‰m thÃ¬ anh cÃ¢Ì€n Ä‘uÌ‰ Ä‘iÃªÌ€u kiÃªÌ£n tÆ°Ì€ 20 tuá»•i Ä‘ÃªÌn 60 tuÃ´Ì‰i coÌ CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p, rÃµ hÃ¬nh áº£nh vÃ  thÃ´ng tin cÃ²n rÃµ rÃ ng), hÃ´Ì£ khÃ¢Ì‰u (cÃ³ tÃªn ngÆ°á»i mua tráº£ gÃ³p trong há»™ kháº©u) hoÄƒÌ£c bÄƒÌ€ng laÌi xe (cÃ²n thá»i háº¡n), nÃªÌu coÌ thÃªm hoÌa Ä‘Æ¡n Ä‘iÃªÌ£n thiÌ€ laÌƒi suÃ¢Ìt Æ°u Ä‘aÌƒi hÆ¡n anh nheÌ.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.374865,
      "id": "20221348",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh cÃ³ cmt vÃ  shk vÃ  cmt muá»‘n mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0% cÃ³ Ä‘k k ??",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»ƒ tham gia gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECredit thÃ¬ anh cáº§n pháº£i cÃ³ thÃªm hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n (trong vÃ²ng 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t) ná»¯a anh nha. KhÃ´ng biáº¿t anh cÃ³ giáº¥y tá» nÃ y khÃ´ng áº¡?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.367153,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u em gÃ³p mÃ  khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c thÃ¬ lÃ£i suáº¥t cao khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh KhÃ¡nh,iPhone 6 32GB náº¿u gÃ³p khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c, lÃ£i suáº¥t lÃ  2,2% cá»§a FeCredit nha anh! LÃ£i suáº¥t khÃ´ng quÃ¡ cao anh nhÃ©! Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i. SiÃªu thá»‹ Thegioididong.com sáº½ liÃªn há»‡ há»— trá»£ anh duyá»‡t há»“ sÆ¡ online nha!Sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.349539,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngÃ y 10/2/1999 muá»‘n mua tráº£ gÃ³p  khoáº£ng12 thÃ¡ng . Ä‘Ã£ cÃ³ giáº¥y cmnd báº±g lÃ¡i  xe . cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p trÆ°á»›c dÆ°á»›i 1tr Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Náº¿u chá»‹ Ä‘á»§ 18-20 tuá»•i vá»›i CMND, Báº±ng lÃ¡i xe chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥tÂ 4.31% cá»§a cÃ´ng ty FeCredit vá»›i tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 799.000â‚« (10%) vÃ  tráº£ khoáº£ng 981.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng) chá»‹ nha . Náº¿u chá»‹ Ä‘á»§ cÃ¡c trÃªn Ä‘iá»u kiá»‡n thÃ¬ vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»… há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online giÃºp chá»‹ nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.291155,
      "id": "22537667",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¢y giá» tÃ´i muá»‘n mua 1 chiáº¿c iphone 6 32gp tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0d cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh,iPhone 6 32GB giÃ¡ 8.990.000â‚«Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ tá»« cÃ´ng ty FE Credit vá»›i lÃ£i suáº¥t 2.25% trong vÃ²ng 6 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng gÃ³p 1.798.000â‚«. Há»“ sÆ¡ gá»“m CMND há»™ kháº©u vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n/nÆ°á»›c/cÃ¡p. Anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ tÆ° váº¥n cá»¥ thá»ƒ áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.289196,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n tráº£ gÃ³p mÃ¡y nÃ y..  Tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘  thá»i háº¡n 4 thÃ¡ng cÃ³ DC k áº¡..  E cÃ³ cmnd vÃ  báº±ng lÃ¡i xe...  Náº¿u Ä‘Æ°á»£c cho e biáº¿t luÃ´n ChÃªnh lá»‡ch giá»¯a giÃ¡ gá»‘c  vÃ  giÃ¡ tráº£ gÃ³p khi tráº£ Ä‘á»§",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o anhTrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i giáº¥y tá» anh cÃ³ lÃ  CMND, báº±ng lÃ¡i xe khÃ´ng há»— trá»£ tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ Ä‘Æ°á»£c áº¡, anh vui lÃ²ng tham kháº£o vá»›i cÃ¡c má»©c tráº£ trÆ°á»›c tá»« 10% trá»Ÿ lÃªn anh nhÃ© vÃ  trong cÃ¡c thÃ¡ng nhÆ° 6, 8, 9 vÃ  12 thÃ¡ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c tá»· lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ tá»‘t nháº¥t áº¡Mong tin tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.258783,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i chi nhÃ¡nh tp bmt cÃ²n iphone 6 32G k áº¡. Náº¿u cÃ²n e Ä‘Ã£ Ä‘á»§ 20t vÃ  muá»‘n tráº£ gÃ³p cÃ³ tráº£ trÆ°á»›c thÃ¬ tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  gÃ³p 6 thÃ¡ng thÃ¬ bao nhiÃªu 1 thÃ¡ng. E cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Xin lá»—i vÃ¬ Ä‘á»ƒ chá» chá»‹ chá» lÃ¢u,Dáº¡. Hiá»‡n táº¡i sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ hÃ ng á»Ÿ khu vá»±c TP. BuÃ´n MÃª Thuá»™t chá»‹ nhÃ©, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0% - 70% Ä‘Ã³ áº¡. Chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n táº¡i chá»‹ cÃ³ giáº¥y tá» gÃ¬ áº¡ vÃ  chá»‹ muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu % áº¡ !!Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹ áº¡ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.246384,
      "id": "26398349",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p vá»›i sá»• há»™ kháº©u photo cÃ´ng chá»©ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡k.tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡k",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i cÃ³ CMND, Há»™ kháº©u photo cÃ³ cÃ´ng chá»©ng khÃ´ng quÃ¡ 3 thÃ¡ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c nha anh, Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 0Ä‘ gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 1.686.500Ä‘ nha anh, lÃ£i suáº¥t 3.30% cá»§a FE Credit nha anh. Náº¿u Ä‘á»“ng Ã½ gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ Online cho anh nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.212807,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh mua tráº£ gÃ³p mÃ¡y nÃ y mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 30% thÃ¬ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trong bao nhiÃªu thÃ¡ng. MÃ¬nh cÃ³ CMND + BLX",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Háº¡nhVá»›i cmnd vÃ  báº±ng lÃ¡i xe, tráº£ trÆ°á»›c 30% chá»‹ thá»­ tham kháº£o gÃ³i 3-5,5% cá»§a cÃ´ng ty FeCredit gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ngÂ 1.401.500â‚« áº¡. Náº¿u chá»‹ hÃ i lÃ²ng vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online cho chá»‹. Â  Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.183088,
      "id": "21454843",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y mua gÃ³p khÃ´ng  tráº£ trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ muá»‘n Iphone 6 32GB vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘, tráº£Â 1.798.000â‚« / thÃ¡ng vÃ  tráº£ trong 6, lÃ£i suáº¥tÂ  2.25% Â cá»§a cÃ´ng ty Fecredit. Äá»ƒ lÃ m há»“ sÆ¡ chá»‹ cáº§n CMND ( báº£n gá»‘c)   Há»™ Kháº©u ( báº£n gá»‘c hoáº·c báº£n photo cÃ´ng cá»©ng khÃ´ng quÃ¡ 3 thÃ¡ng.)   hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Náº¿u Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c tÆ° váº¥n thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ giÃºp chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online áº¡.Â ThÃ´ng tin tá»›i chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.163404,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh á»Ÿ LaTP Láº¡ng SÆ¡n. MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  má»—i thÃ¡ng tráº£ bao nhiÃªu?",
      "answer": "ChÃ o anh,iPhone 6 32GB cÃ²n hÃ ng táº¡i nhiá»u siÃªu thá»‹ á»Ÿ thÃ nh phá»‘ Láº¡ng SÆ¡n Ä‘Ã³ anh. Anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0-70% tÃ¹y nhu cáº§u vÃ  giáº¥y tá» anh Ä‘ang cÃ³, gÃ³i lÃ£i suáº¥t khÃ¡c nhau thÃ¬ sá»‘ tiá»n gÃ³p khÃ¡c nhau anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ ThÃ´ng tin gÃ³i lÃ£i suáº¥t Ä‘ang muá»‘n tham gia (má»©c tráº£ trÆ°á»›c, sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p) vÃ  giáº¥y tá» Ä‘ang cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp nha.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.144999,
      "id": "23906246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘. gÃ³p 18 thÃ¡ng cÃ³ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ cÃ³ áº¡,Â chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t cá»¥ thá»ƒ cÃ¡c giáº¥y tá» chá»‹ cÃ³ nhÆ° CMND (Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i), há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hoÃ¡ Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n nÆ°á»›c Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ chá»‹ áº¡.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.141434,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muá»‘n mua tráº£ gÃ³p mÃ  mÃ¬nh chá»‰ cÃ³ CMND vÃ  GPLX thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡? VÃ  hÃ ng lÃ  chÆ°a active 100% báº£n quá»‘c táº¿ ah?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB bÃªn em kinh doanh lÃ  hÃ ng chÆ°a active vÃ  lÃ  hÃ ng quá»‘c táº¿ chÃ­nh hÃ£ng anh nha.Náº¿u anh Ä‘Ã£ Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i vÃ  cÃ³ CMND, báº±ng lÃ¡i thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t tháº¥p 1,75% cá»§a Homecredit, tráº£ trÆ°á»›c (50%):4.995.000â‚«, gÃ³p má»—i thÃ¡ng (trong 12 thÃ¡ng):541.500â‚«. Náº¿u tháº¥y hÃ i lÃ²ng vá»›i gÃ³i tráº£ gÃ³p trÃªn thÃ¬ anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ em giÃºp anh lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online áº¡.Mong anh pháº£n há»“i!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.136087,
      "id": "27693758",
      "field_search": "question",
      "question": "em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p . váº­y sá»‘ tiá»n em pháº£i tráº£ trong 8 thÃ¡ng   vÃ  sá»‘ tiá»n 12 thÃ¡ng lÃ  nhiÃªu v",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ náº¿u anh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y, anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin vá» sá»‘ tiá»n anh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c, Ä‘á»™ tuá»•i cá»§a anh cÅ©ng nhÆ° lÃ  giáº¥y tá» anh Ä‘ang cÃ³ Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n cho anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t tá»‘t nháº¥t áº¡.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.133852,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i náº¿u mÃ¬nh tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 60% hoáº·c 50% giÃ¡ trá»‹ cá»§a mÃ¡y  . váº­y mÃ¬nh pháº£i tráº£ trong bao nhiÃªu thÃ¡ng ná»¯a  vÃ  má»—i thÃ¡ng tráº£ nhiÃªÌ€u áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh QuÃ¢n,Náº¿uÂ anh muá»‘n tham gia tráº£ gÃ³p cho sáº£n pháº©m thÃ¬ hiá»‡n táº¡i bÃªn cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh HOMECREDIT Ä‘ang cÃ³ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% Â - GÃ³p trong vÃ²ngÂ  8 thÃ¡ng, tráº£ trÆ°á»›c 50% ( 4.495.000Ä‘), Â - Vá»›i cÃ¡c giáº¥y tá» lÃ  : chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe, Â - Má»—i thÃ¡ng anh gÃ³p khoáº£ng: 597.000Ä‘ Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u anh hÃ i lÃ²ng vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.133099,
      "id": "20432190",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n mua iphone6 32gb nÃ y. MÃ  e muá»‘n tráº£ gÃ³p, e tráº£ trÆ°á»›c 600k Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c chá»‹ khÃ´ng thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 600.000Ä‘ nha chá»‹, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c Ã­t nháº¥t 899.000â‚« Â hoáº·c tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘. KhÃ´ng biáº¿t chá»‹ cÃ³ Ä‘á»§ CMND Há»™ kháº©u HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n khÃ´ng áº¡.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.124662,
      "id": "23276284",
      "field_search": "question",
      "question": "thegiogididong Æ¡i, trÆ°á»ng há»£p mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p mÃ  khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c cÃ³ dc ko? giÃ¡y tá» tá»‘i thiá»ƒu pháº£i cÃ³ lÃ  gÃ¬? cÃ³ Ä‘Æ°á»£c duyá»‡t khÃ´ng? cáº£m Æ¡n tgdd.",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i trá»Ÿ lÃªn cÃ³ Ã­t nháº¥t CMND vÃ  há»™ kháº©u Ä‘á»ƒ lÃ m thá»§ tá»¥c tráº£ gÃ³p áº¡, anh cÃ³ thÃªm hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ lÃ£i suáº¥t sáº½ Æ°u Ä‘Ã£i hÆ¡n áº¡. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho anh áº¡. Viá»‡c xÃ©t duyá»‡t há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p lÃ  do cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh quyáº¿t Ä‘á»‹nh vÃ  hoÃ n toÃ n bÃ­ máº­t nÃªn anh cá»© thá»­ xem sao áº¡.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.093502,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c gáº§n 2 thÃ¡ng thÃ¬ muá»‘n tráº£ láº¡i thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng quáº£n trá»‹ viÃªn!",
      "answer": "ChÃ o anh!TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cáº§n thanh lÃ­ há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh trÆ°á»›c, sau Ä‘Ã³ Thegioididong.com sáº½ há»— trá»£ thu láº¡i sáº£n pháº©m cho anh nha. Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m má»›i tá»« Thegioididong.com, hiá»‡n sáº£n pháº©m Ä‘ang cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh vÃ  khÃ´ng cÃ³ lá»—i do ngÆ°á»i sá»­ dá»¥ng thÃ¬ Thegioididong.com há»— trá»£ thu láº¡i sáº£n pháº©m anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin ngÃ y mua vÃ  sá»‘ tiá»n mua sáº£n pháº©m theo hÃ³a Ä‘Æ¡n lÃ  bao nhiÃªu Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ­nh sá»‘ tiá»n hoÃ n láº¡i cho anh nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.073513,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e muá»‘n mua tráº£ gÃ³p Â 2 chiáº¿t Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32g thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng vÃ  pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu",
      "answer": "ChÃ o anh DuyAnh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o mua tráº£ gÃ³p vá»›i cÃ´ng ty HomeCredit áº¡. Vá»›i cÃ´ng ty HomeCredit thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c tá»« 50-70% giÃ¡ mÃ¡y áº¡. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ tiá»n anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c, sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho anh áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.071756,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u e muá»‘n mua iphone 6 32gb tra gÃ³p thÃ¬ e tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  mÃµi thÃ¡ng e tráº£ bao nhiÃªu ak",
      "answer": "ChÃ o anh.Â Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m IPhone 6 32Gb tráº£ gÃ³p anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0Ä‘ Ä‘áº¿nÂ 6.293.000â‚« anh nhÃ©, anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t khoáº£ng tiá»n anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c, sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» anh cÃ³ thá»ƒ chuáº©n bá»‹ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.070242,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giÃ¡ 6690 .e muá»‘n tráº£ gÃ³p 12 thÃ¡ng pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  gÃ³p má»—i thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Tuá»³ vÃ o thá»§ tá»¥c anh cÃ³ thÃ¬ má»—i thÃ¡ng anh cÃ³ má»©c gÃ³p khÃ¡c nhau,Â thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.05817,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u ra hÃ£ng mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ cÃ³ cáº§n tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng anh tráº£ trong bao nhiÃªu thÃ¡ng  má»—i thÃ¡ng bao nhiÃªu váº­y anh mong anh tráº£ lá»i",
      "answer": "ChÃ o anh,Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.051367,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p háº±ng thÃ¡ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Iphone 6 32G báº±ng tháº» ATM cá»§a ngÃ¢n hÃ ng Sacombank cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ??  vÃ  thá»§ tá»¥c nhÆ° tháº¿ nÃ o ???",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã³ng tiá»n gÃ³p háº±ng thÃ¡ng báº±ng tháº» ATM anh nha, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©. Hiá»‡n bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ giÃ¡ Æ°u Ä‘Ã£i khi Ä‘áº·t hÃ ngÂ iPhone 6 32GB táº¡i web, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº·t online Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c Æ°u Ä‘Ã£i anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.044785,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i náº¿u giá» mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p Ä‘t iphone 6 32g mÃ  mÃ¬nh Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 4 triá»‡u mÃ¬nh tráº£ gÃ³p ngáº¯n háº¡n vÃ  tÃ­nh tiá»n tráº£ gÃ³p ntn",
      "answer": "ChÃ o anh,Äá»ƒ muaÂ tráº£ gÃ³pÂ sáº£n pháº©m anh cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i vÃ  tuá»³ vÃ o thá»§ tá»¥c anh cÃ³ thÃ¬ anh Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ cÃ¡c gÃ³i lÃ£i suáº¥t khÃ¡c nhau vÃ  má»©c gÃ³p hÃ ng thÃ¡ng cÅ©ng phÃ¹ há»£p theo thá»§ tá»¥c mÃ  anh cÃ³,Â thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.039589,
      "id": "18750487",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh mua xe tráº£ gÃ³p thÃ¬ mÃ¬nh Ä‘Ã³ng tiá»n á»Ÿ tgdd Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Thegioididong.com cÃ³ há»— trá»£ thu há»™ cá»§a 1 sá»‘ cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Ä‘Ã³ anh. KhÃ´ng biáº¿t lÃ  anh Ä‘ang gÃ³p xe cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh nÃ o Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra giÃºp anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.03383,
      "id": "25457247",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n Æ¡i cho mÃ¬nh há»i bÃ¢y giá» mÃ¬nh muá»‘n mua iPhone 6 thÆ°á»ng 32G á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ngcÃ²n tráº£ gÃ³p 0Ä‘ khÃ´ng VÃ  náº¿u khÃ´ng khÃ´ng cÃ²n tráº£ gÃ³p 0Ä‘ thÃ¬ mÃ¬nh mua tráº£ gÃ³p cá»§a hÃ£ng tÃ i chÃ­nh nÃ o ráº» nháº¥t vÃ  mÃ¬nh sáº½ khÃ´ng chÆ¡i báº£o hiá»ƒm Cáº£m Æ¡n báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n vá»›i sáº£n pháº©mÂ Â iPhone 6 32GB cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ anh nhÃ©. Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 -60 tuá»•i vá»›i CMND, Há»™ kháº©uÂ  anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t 3.30% cá»§a cÃ´ng ty FeCredit vá»›i tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 0â‚« (0%) vÃ  tráº£ khoáº£ng 1.707.000â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng) ( khÃ´ng báº£o hiá»ƒm gÃ³i vay) anh nha . Náº¿u anh Ä‘á»§ cÃ¡c trÃªn Ä‘iá»u kiá»‡n thÃ¬ vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»… há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online giÃºp anh nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.033112,
      "id": "21233134",
      "field_search": "question",
      "question": "Muá»‘n mua tráº£ gÃ³p Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y . GÃ³i tráº£ gÃ³p 12 thÃ¡ng . Náº¿u mÃ¬nh 1 thÃ¡ng tráº£ thÃ¬ sáº½ ntn",
      "answer": "ChÃ o anhTÃ¹y vÃ o sá»‘ tiá»n tráº£ trÆ°á»›c vÃ  giáº¥y tá» anh Ä‘ang cÃ³ thÃ¬ gÃ³i lÃ£i suáº¥t sáº½ khÃ¡c nhau áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t 1.75% cá»§a HomeCredit, tráº£ trÆ°á»›cÂ 4.495.000â‚«, gÃ³pÂ 488.500â‚« trong 12 thÃ¡ng, Khi tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i, cÃ³ CMND, Há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n nhÃ©. Â  Náº¿u tháº¥y phÃ¹ há»£p, anh Vui loÌ€ng ThÃ´ng tin SÃ´Ì Ä‘iÃªÌ£n thoaÌ£i Ä‘ÃªÌ‰ bÃªn miÌ€nh hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ laÌ€m hÃ´Ì€ sÆ¡ online nheÌ.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.018938,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p iphone 6 32g tráº£ trÆ°á»›c 2 triá»‡u 500 ngÃ n vÃ  tráº£ gÃ³p trong 6 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng pháº£i gÃ³p bao nhiÃªu tiá»n váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ hiá»‡n táº¡i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB bÃªn em Ä‘ang cÃ³ há»— trá»£ mua tráº£ gÃ³p lÃ£i suáº¥t 0%, anh cÃ³ thá»ƒ tham gia tráº£ trÆ°á»›c vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c 2.397.000â‚« (30%), gÃ³p má»—i thÃ¡ng khoáº£ng 971.500â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng), vá»›i cÃ¡c giáº¥y tá» CMND, báº±ng lÃ¡i xe. Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m cÃ³ thá»ƒ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online giÃºp anh Ä‘áº·t vÃ  mua hÃ ng nhanh chÃ³ng áº¡.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.998379,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua iphone 6 tráº£ gÃ³p . MÃ¬nh cÃ³ cm gá»‘c vÃ  há»™ kháº©u . Váº­y mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p 0% trong 4 thÃ¡ng thÃ¬ pháº£i tráº£ trc bao nhiÃªu vÃ  má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh pháº£i tráº£ bao nhiÃªu ???",
      "answer": "ChÃ o anh,iPhone 6 32GB nÃ y hiá»‡n khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% áº¡. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ tiá»n anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho anh áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.969618,
      "id": "18509503",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i minh tráº£ trÆ°á»›c 10% vÃ  tráº£ trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng nhÆ°ng khoáº£ng 12 thÃ¡ng mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ hoÃ n tiá»n sá»›m hÆ¡n 12 thÃ¡ng Ä‘c khÃ´ng,?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ 10% trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng, chá»‹ pháº£i cÃ³ Ä‘á»§ CMND Há»™ kháº©u HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n nha chá»‹. Náº¿u nhÆ° trong 12 thÃ¡ng chá»‹ cÃ³ Ä‘á»§ tiá»n thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ thanh lÃ½ sá»›m há»£p Ä‘á»“ng chá»‹ nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.960516,
      "id": "25189998",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mua cÃ³ Ä‘c tráº£ trc 20% khÃ´ng ? tÃ´i muá»‘n tráº£ trc 20% trog vÃ²ng 8 thÃ¡ng bÃªn FE Credit",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ tráº£ trÆ°á»›cÂ 1.698.000â‚« (20%) Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha. Chá»‹ sáº½ tráº£ gÃ³p má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.096.500â‚«Â (gÃ³p 8 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.71% FECredit Chá»‹ cáº§n cÃ³ CMND vÃ  Há»™ kháº©u ( hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe ) nhÃ©. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.957134,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ vá»›i giáº¥y tá» lÃ  CMND+Báº±ng lÃ¡i xe Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡, chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n báº±ng lÃ¡i xe thÃ¬ khÃ´ng mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng Ä‘Æ°á»£c áº¡. Anh vui lÃ²ng bá»• sung thÃªm há»™ kháº©u Ä‘á»ƒ mua gÃ³i nÃ y áº¡.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.954878,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p trong 6 thÃ¡ng,thÃ¬ tráº£ trÆ°á»›c bn vÃ  má»—i thÃ¡ng bn áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n bÃªn em cÃ³ nhiá»u gÃ³i gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 10-70% vÃ  tráº£ dáº§n trong 6 thÃ¡ng áº¡, khÃ´ng biáº¿t lÃ  mÃ¬nh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n gÃ³i nÃ o Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t tá»‘t nháº¥t cho mÃ¬nh áº¡Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.949747,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u mÃ¬nh tráº£ gÃ³p , tráº£ trc 30% Ä‘c k áº¡ vÃ  cÃ³ thá»ƒ gÃ³p trong vÃ²ng bao nhiu thÃ¡ng ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»›c háº¿t mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t giáº¥y tá» mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ gá»“m cmnd sá»• há»™ kháº©u báº±ng lÃ¡i xe vÃ  1 trong cÃ¡c hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n nÆ°á»›c internet cÃ¡p quang Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t tá»‘t nháº¥t cho mÃ¬nh áº¡Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.933521,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chá»‰ cÃ³ CMND vÃ  báº±ng lÃ¡i cÃ³ tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡? tráº£ trÆ°á»›c khoáº£n bao nhiu vÃ  lÃ£i saut61 tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Ã,Vá»›i CMND(khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p vÃ  tháº¥y rÃµ hÃ¬nh, chá»¯) vÃ  Báº±ng lÃ¡i xe (cÃ²n thá»i háº¡n) thÃ¬ chá»‹ Ä‘Ã£ lÃ m thá»§ tá»¥c gÃ³p mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c khi chá»‹ Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i, nÃªn tráº£ trÆ°á»›c tá»« 50% giÃ¡ mÃ¡y Ä‘á»ƒ gÃ³p gÃ³i lÃ£i suáº¥t tháº¥p chá»‰ 1,75% cá»§a CÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh HOMECREDIT Ä‘Ã³ áº¡! Chá»‹ cÃ³ cáº£m tháº¥y gÃ³i em tÆ° váº¥n lÃ  phÃ¹ há»£p vá»›i chá»‹ khÃ´ng áº¡?Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.900615,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh Ä‘ang mua tráº£ gÃ³p 1 Ä‘iá»‡n thoáº¡i samsung Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng, nhÆ°ng giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i sang iphone Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng add?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ váº«n cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m khÃ¡c tiáº¿p tá»¥c gÃ³p náº¿u chá»‹ Ä‘ang gÃ³p lÃ£i suáº¥t thÆ°á»ng, Ä‘iá»u kiá»‡n cáº§n lÃ  chá»‹ giá»¯ nguyÃªn ná»£ vay trÃªn há»£p Ä‘á»“ng, thay Ä‘á»•i má»©c tráº£ trÆ°á»›c náº¿u giÃ¡ sáº£n pháº©m thay Ä‘á»•i vÃ  chá»‹u phÃ­ giá»¯ mÃ¡y do Thegioididong.com Ä‘Æ°a ra chá»‹ nha. Chá»‹ vui lÃ²ng mang Ä‘áº§y Ä‘á»§ bá»™ sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em hÆ°á»›ng dáº«n chi tiáº¿t hÆ¡n cho chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.897058,
      "id": "26719357",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 2 triá»‡u tÃ¹i gÃ³p 12 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng lÃ  bao nhiÃªu. áº ",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t 1.67% cá»§a FeCredit, tráº£ trÆ°á»›cÂ 2.097.000â‚« (30%), gÃ³pÂ 525.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng) áº¡. Khi tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y thÃ¬ cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i,cÃ³ CMND, há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Náº¿u tháº¥y phÃ¹ há»£p, anh cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.887264,
      "id": "20175299",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u mua tráº£ gÃ³p tráº£ láº¡i mÃ¡y vÃ  thanh toÃ¡n háº¿t sá»‘ thÃ¡ng cÃ²n láº¡i thÃ¬ cÃ³ thu láº¡i mÃ¡y vÃ  tráº£ tiá»n láº¡i khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Ngá»c,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u anh Ä‘ang tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m vÃ  Ä‘Ã£ thanh lÃ½ há»£p Ä‘á»“ng vá»›i bÃªn cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh thÃ¬ bÃªn em váº«n há»— trá»£ thu láº¡i sáº£n pháº©m cho anh Ä‘Ã³ áº¡. NhÆ°ng bÃªn em chá»‰ há»— trá»£ thu láº¡i vá»›i sáº£n pháº©m lÃ  sáº£n pháº©m mua má»›i táº¡i Thegioididong.com thÃ´i anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.879779,
      "id": "26087468",
      "field_search": "question",
      "question": "AD em muá»‘n Mua Tráº£ GÃ³p. CMND cá»§a em sinh 8-10-1998 thÃ¬ cÃ³ tráº£ gÃ³p dc khÃ´ng ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n anh cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m rá»“i áº¡, nhÆ°ng anh cáº§n cÃ³ Ä‘á»§ thá»§ tá»¥c mÃ  cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh yÃªu cáº§u áº¡,Â thá»§ tá»¥c anh cáº§n cÃ³ cÆ¡ báº£n lÃ  CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm), há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh cung cáº¥p giÃºp em thá»§ tá»¥c anh Ä‘ang cÃ³ cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nha.Sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c há»“i Ã¢m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.8685055,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i náº¿u tráº£ gÃ³p khÃ´ng lÃ£i suáº¥t thÃ¬ tráº£ trÆ°á»›c Bao nhiÃªu váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% thÃ¬ anh tráº£ trÆ°á»›cÂ 3.596.000â‚« (40%) vá»›i Home Credit, má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 939.500â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng) anh nhÃ©, náº¿u quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y anh vui lÃ²ng thÃ´ng tin láº¡i tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em liÃªn há»‡ giÃºp anh lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p Online nhanh chÃ³ng vÃ  tiá»‡n lá»£i nha.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.855584,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh nÄƒm 11/1998 (19t) em cÃ³ Ä‘Æ°á»£c tráº£ trÆ°á»›c 10% sáº£n pháº©m nÃ y vÃ  gÃ³p trong 12 thÃ¡ng khÃ´ng áº¡ , em cÃ³ báº±ng lÃ¡i xe vÃ  cmnd",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i báº¡n chÆ°a Ä‘á»§ tuá»•i mua tráº£ gÃ³p báº¡n nhÃ©, báº¡n pháº£i Ä‘á»§ 20 tuá»•i má»›i Ä‘Æ°á»£c !!Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.820526,
      "id": "18255072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p 0d mÃ  ko cÃ³ hÃ³a Ä‘Æ¡n tiá»n Ä‘iá»‡n cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhÄá»ƒ mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ lÃ£i suáº¥t 2,2% cá»§a FE Credit thÃ¬ anh pháº£i cÃ³ hoÃ¡ Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n nha anh. Hoáº·c anh cÃ³ thá»ƒ thay hoÃ¡ Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n báº±ng hoÃ¡ Ä‘Æ¡n cÃ¡p / nÆ°á»›c / net / há»£p Ä‘á»“ng lao Ä‘á»™ng hay báº£ng lÆ°Æ¡ng nha anh. Anh cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» nÃ y khÃ´ng áº¡ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ cho anh nhaMong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i sá»›m nháº¥t!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.80977,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mua tráº£ gÃ³p 6 thÃ¡ng thÃ¬ pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu tiá»n vÃ  má»—i thÃ¡ng pháº£i tráº£ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c tá»« 0-70% giÃ¡ mÃ¡y áº¡. Chá»‹ vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ tiá»n chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p cho chá»‹ áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.793254,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cmnd vá»›i gplx thÃ¬ cÃ³ tham gia tráº£ gÃ³p iphone 6 (2017) Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ? Náº¿u Ä‘ang tráº£ gÃ³p sp khÃ¡c cÃ³ tiáº¿p tá»¥c tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ? TÆ° váº¥n mÃ¬nh gÃ³i tráº£ 10% vá»›i 20% nhÃ©",
      "answer": "ChÃ o anh, Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i thÃ¬ vá»›i CMND Báº±ng LÃ¡i Xe anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i 3,3% cá»§a HomeCredit tráº£ trÆ°á»›c 899.000â‚« (10%), gÃ³p trong 6Â thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng 1.677.500â‚«Â . Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t thÃ¬ vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.785374,
      "id": "27940103",
      "field_search": "question",
      "question": "E sn  1998  .   Tráº£  trÆ°á»›c  1.5tr.    CÃ³  thá»ƒ  tráº£  gÃ³p  Ä‘Æ°á»£c  khÃ´ng  áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh sinh nÄƒm 1998 Ä‘á»§ 20 tuá»•i theo NgÃ y/ThÃ¡ng/NÄƒm, thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›cÂ 1.498.000â‚« (20%) nha, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 705.000â‚«Â (gÃ³p 12 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.68% FECredit. Anh cáº§n CMND vÃ  Há»™ kháº©u ( hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe ). Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.772112,
      "id": "27580302",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh má»›i mua tráº£ gÃ³p. mÃ¬nh má»›i Ä‘Ã³ng thÃ¡ng Ä‘áº§u 534k, váº­y thÃ¡ng thá»© 2 mÃ¬nh 2 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n, táº¡i mÃ¬nh tháº¥y tráº£ gÃ³p lÃ¢u quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã³ng nhiá»u thÃ¡ng trong 1 láº§n nÃªn trong thÃ¡ng thá»© 2 anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ vá»›iÂ cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Ä‘á»ƒ gÃ³p theo yÃªu cáº§u cá»§a anh Ä‘Ã³ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.771109,
      "id": "22113502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i giá» e muá»‘n mua tráº£ gÃ³p nhÆ°ng e Ä‘Æ°a trÆ°á»›c 3triá»‡u. Rá»“i má»—i thÃ¡ng em tráº£ 1trieu Ä‘áº¿n 1trieu5 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "@NgÃ´ VÄƒn ThÃ nh: sim4g nghe gá»i lÃªn máº¡ng 70k Ä‘Æ°á»£c 7g nhiÃªu z",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.751379,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh Ä‘ang tráº£ gÃ³p 1 chiáº¿c Ä‘iá»‡c thoáº¡i rá»“i giá» muá»‘n tráº£ gÃ³p thÃªm 1 cÃ¡i ná»¯a thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡  náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ lÃ£i suáº¥t nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh Ä‘ang tham gia mua tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m thÃ¬ anh váº«n cÃ³ thá»ƒ tiáº¿p tá»¥c mua tráº£ gÃ³p vá»›i sáº£n pháº©m khÃ¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng anh nhÃ©. Anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh anh Ä‘ang tham gia vÃ  sáº£n pháº©m anh quan tÃ¢m Ä‘á»ƒ em há»— tÆ° váº¥n giÃºp anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t vÃ  cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh phÃ¹ há»£p anh nha.Mong há»“i Ã¢m tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.737615,
      "id": "26148966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i : mÃ¬nh muá»‘n mua iphon 6 32g tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng Ä‘á»“ng cÃ³ Ä‘uá»£c khÃ´ng nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o anh,KhÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh Ä‘Ã£ cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» CMND vÃ  Sá»• há»™ kháº©u hoáº·c GPLX chÆ°a áº¡? NgoÃ i ra mÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘á»§ 20 - 60 tuá»•i chÆ°a? VÃ  mÃ¬nh muá»‘n tráº£ trong vÃ²ng bao nhiÃªu thÃ¡ng(3-18thÃ¡ng) áº¡. Äá»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n giÃºpÂ anh nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.681513,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p ip6 32g,  tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘, gÃ³p 4 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh pháº£i Ä‘Ã³ng bn áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Dáº¡ khÃ´ng biáº¿t hiá»‡n táº¡i chá»‹ bao nhiÃªu tuá»•i áº¡, chá»‹ cho em xin thÃ´ng tin thÃªm lÃ  chá»‹ cÃ³ CMND vÃ  Há»™ kháº©u khÃ´ng áº¡, Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ chá»‹ Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nhÃ©.Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹ áº¡ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.677321,
      "id": "23884909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n tráº£ gÃ³p iphone 6 tráº£ trÆ°á»›c 40% vÃ  gÃ³p trong 4 thÃ¡ng dc k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 40% trong 4 thÃ¡ng, khÃ´ng biáº¿t anh cÃ³ Ä‘á»§ CMND HK HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n khÃ´ng áº¡.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.669434,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p lÃ£i suáº¥t 0% Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng? Thank",
      "answer": "ChÃ o anh MinhRáº¥t tiáº¿c hiá»‡n sáº£n pháº©m nÃ y Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0%, tuy thÃ¬ bÃªn em cÃ³ gÃ³i lÃ£i suáº¥t tháº¥p 1-2%, anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.625587,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u muá»‘n mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ mÃ¬nh cáº§n Ä‘Ã³ng trÆ°á»›c bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃªm giáº¥y tá» Ä‘áº§y Ä‘á»§ mÃ  anh hiá»‡n cÃ³ (CMND, há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n) Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ tÆ° váº¥n cho anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.618088,
      "id": "27854482",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p: Khi mua tráº£ trÆ°á»›c 3 triá»‡u sá»‘ tiá»n cÃ²n láº¡i tráº£ trong vÃ²ng 3 thÃ¡ng thÃ¬ cÃ³ Ä‘c há»• trá»£ 0% hay khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹!Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c khÃ´ng nha chá»‹, Náº¿u chá»‹ cÃ³ CMND (20 - 60 tuá»•i) vÃ  Há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 2.247.000â‚«(30%) vá»›i sá»‘ tiá»n Ä‘Ã³ng hÃ ng thÃ¡ng lÃ  khoáº£ng 911.500â‚«(gÃ³p 6 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 0% vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit nha chá»‹. Náº¿u cáº£m tháº¥y phÃ¹ há»£p chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ online nha chá»‹.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.600456,
      "id": "28546095",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ tráº£ trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o chá»‹Dáº¡ Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m sáº£n pháº©m vÃ  muá»‘n Ä‘Æ°á»£c tÆ° váº¥n gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p, chá»‹ vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vá» sá»‘ tiá»n chá»‹ muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c, sá»‘ thÃ¡ng chá»‹ muá»‘n gÃ³p, giáº¥y tá» chá»‹ cÃ³ (CMND, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n/nÆ°á»›c/cÃ¡p/net,...) Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ chá»‹ Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhÃ©. Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.575874,
      "id": "20403223",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£m pháº©m nÃ y náº¿u khÃ´ng tráº£ trÆ°á»›c thÃ¬ gÃ³p sao váº­y???",
      "answer": "ChÃ o anh Thanh,Vá»›i nhu cáº§u trÃªn thÃ¬ anh cÃ³Â thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i TRáº¢ TRÆ¯á»šC 0 Äá»’NGÂ cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECREDIT, tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘Â gÃ³p trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng (má»—i thÃ¡ng gÃ³p khoáº£ng 61.003.000â‚«) gÃ³p vá»›i CMND   Há»™ Kháº©u   HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n. Anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin vá» sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em liÃªn há»‡ vÃ  há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t.Â Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.56931,
      "id": "25418037",
      "field_search": "question",
      "question": "Adm cho mÃ¬nh há»i. VÃ­ dá»¥: Muá»‘n tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 70% thÃ¬ tá»‰ lá»‡ cÃ³ cao khÃ´ng adm.",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Anh tráº£ trÆ°á»›c 70% giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m thÃ¬ tá»· lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ khÃ¡ cao anh nha.Â Anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giáº¥y tá» mÃ  mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ (chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, nÆ°á»›c, cÃ¡p 1 trong 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t), Ä‘á»™ tuá»•iÂ  cÅ©ng nhÆ° sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p anh muá»‘n Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p vá»›i mÃ¬nh nháº¥t áº¡.Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.568968,
      "id": "28722707",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 5 triá»‡u thÃ¬ gÃ³p 1 thÃ¡ng bn áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©mÂ Â iPhone 6 32GB chá»‹ tráº£ trÆ°á»›cÂ 5.243.000â‚« (70%) thÃ¬ sá»‘ tiá»n pháº£i thanh toÃ¡n hÃ ng thÃ¡ng khoáº£ngÂ 460.500â‚«(6 thÃ¡ng) vá»›i lÃ£i suáº¥t pháº³ngÂ ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.565079,
      "id": "22338336",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh mua trÃ£ gÃ³p trÆ°á»›c 1 tr Ä‘c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 1 triá»‡u (Â 1.798.000Ä‘) Ä‘Æ°á»£c nha anh, anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng cung cáº¥p cÃ¡c giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ nhÆ° : chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, há»™ kháº©u Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n cho anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t tá»‘t nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.562705,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i náº¿u mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 0% thÃ¬ 1 thÃ¡ng mÃ¬nh gÃ³p bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng CMND, há»™ kháº©u gÃ³p lÃ£i suáº¥t 3.3% cá»§a FeCredit tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 1.477.000â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng) áº¡! Náº¿u chá»‹ Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em lÃ m há»“ sÆ¡ online cho chá»‹ nha! Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.558523,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá» mÃ¬nh muá»‘n gÃ³p 4 thÃ¡ng váº­y tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c rá»“i chá»‹ nha, do sáº£n pháº©m nÃ y khÃ´ng cÃ³ há»— trá»£ gÃ³i tráº£ gÃ³p trong 4 thÃ¡ng Ä‘Ã³ chá»‹ nhÃ©, sáº£n pháº©m nÃ y chá»‰ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ tráº£ gÃ³p tá»‘i thiá»ƒu lÃ  trong 6 thÃ¡ng nha. Mong chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t ráº±ng chá»‹ cÃ³ cÃ¡c giáº¥y tá» gÃ¬ trong sá»‘ cÃ¡c giáº¥y tá» (CMND , Há»™ kháº©u , báº±ng lÃ¡i xe , hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n , chá»©ng minh thu nháº­p) táº¡i bÃ¬nh luáº­n bÃªn dÆ°á»›i vÃ  bÃªn em sáº½ há»— trá»£ tu váº¥n cho chá»‹ 1 gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p nháº¥t nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.545864,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p iphone 6 32gb  vÃ  em muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 3 triá»‡u vÃ  gÃ³p 3 thÃ¡ng. Váº­y má»—i thÃ¡ng e tráº£ bao nhiÃªu áº¡??",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ²n tÃ¹y gÃ³i lÃ£i suáº¥t chá»‹ Æ¡i, chá»‹ vui lÃ²ng cho biáº¿t trong sá»‘ cÃ¡c giáº¥y tá» CMND, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n chá»‹ cÃ³ giáº¥y tá» nÃ o rá»“i siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ tÆ° váº¥n chá»‹ gÃ³i lÃ£i suáº¥t tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhaMong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.543288,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mua tráº£ gÃ³p, tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh Viá»‡t,Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ choÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB Ä‘Æ°á»£c nha anh, náº¿u nhÆ° anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ anh tá»‘t nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.532342,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘áº·t hÃ ng trÆ°á»›c váº­y giá» mÃ¬nh Ä‘Ã£ cÃ³ thá»ƒ lÃ m trÆ°á»›c há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p Ä‘á»ƒ máº¥y ná»¯a Ä‘Æ°á»£c nháº­n mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh Liem,Náº¿u anh Ä‘Ã£ Ä‘áº·t trÆ°á»›c rá»“i thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ lÃ m há»“ sÆ¡ gÃ³p bÃ¢y giá» váº«n Ä‘Æ°á»£c nha. Náº¿u há»“ sÆ¡ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c duyá»‡t, cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh sáº½ giá»¯ káº¿t quáº£ (trong vÃ²ng 7 ngÃ y) Ä‘á»ƒ anh khi cÃ³ hÃ ng, anh xÃ¡c nháº­n thÃ´ng tin, lÃ m há»£p Ä‘á»“ng gÃ³p rá»“i nháº­n mÃ¡y luÃ´n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.527109,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p vá»›i gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 10% gÃ³p trong 6th Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›cÂ 749.000â‚« (10%), má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.387.500â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.77% FECredit nha. Chá»‹ cáº§n CMND vÃ  Há»™ kháº©u ( hoáº·c Báº±ng lÃ¡i xe ). Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.522485,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y. Mh cÃ³ CMND, há»™ kháº©u, vÃ  báº±ng lÃ¡i xe. MÃ¬nh mua tráº£ trÆ°á»›c 20 % GÃ³p trong 12 thÃ¡ng Ä‘c ko ad",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Dáº¡ Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha vá»›i Ä‘iá»u kiá»‡n chá»‹ pháº£i Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i. Hiá»‡n sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ bá»Ÿi cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Fecredit vá»›i má»©c tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ngÂ 1.998.000â‚« (20%) gÃ³p trong 12 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng gop khoáº£ngÂ 1.073.000â‚«. Náº¿u chá»‹ tháº¥y gÃ³i lÃ i suáº¥t nÃ y phÃ¹ há»£p chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ online chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.51982,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u cÃ³ cmnd, há»™ kháº©u thÃ¬ muá»‘n mua tráº£ gÃ³p 12 thÃ¡ng k tráº£ trÆ°á»›c cÃ³ Ä‘c k áº¡?  VÃ  má»©c gÃ³p 1 thÃ¡ng bao nhiÃªu?  LÃ£i suáº¥t 0% thÃ¬ cáº§n tráº£ trc Ã­t nháº¥t bao nhiÃªu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ vá»›i CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p vÃ  tháº¥y rÃµ hÃ¬nh, chá»¯) vÃ  há»™ kháº©u (cÃ³ tÃªn trong há»™ kháº©u) thÃ¬ anh cáº§n pháº£i tráº£ lÃ Â 1.205.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng) anh nhÃ©. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% thÃ¬ anh cáº§n pháº£i tráº£ trÆ°á»›c lÃ Â 4.495.000â‚« (50%) vÃ  sá»‘ tiá»n mÃ  anh cáº§n pháº£i tráº£ hÃ ng thÃ¡ng lÃ Â 597.000â‚« (gÃ³p 8 thÃ¡ng) anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.475906,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 2.2 triá»‡u thÃ¬ moi thÃ¡ng tráº£ gÃ³p bao nhiÃªu vÃ  tráº£ trong bao nhiÃªu thá»i gian váº­y báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng CMND, há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe gÃ³p lÃ£i suáº¥t 0% cá»§a FeCredit tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 2.247.000â‚« má»—i thÃ¡ng khoáº£ng 911.500â‚« (gÃ³p 6 thÃ¡ng) áº¡! Náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t trÃªn, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em lÃ m há»“ sÆ¡ online cho anh nha! Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.467978,
      "id": "21091514",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iphone 5s vÃ  Ä‘ang tráº£ gÃ³p. MÃ¬nh nuá»‘n Ä‘á»•i thÃ nh iphone 6 32gb thÃ¬ cÃ³ máº¥t phÃ­ ko vÃ  cÃ³ tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh tham gia tráº£ gÃ³p gÃ³i cÃ³ lÃ£i suáº¥t thÃ¬ anh cáº§n giá»¯ nguyÃªn khoáº£n vay trÃªn há»£p Ä‘á»“ng cÅ©, giÃ¡ sáº£n pháº©m má»›i pháº£i cao hÆ¡n khoáº£n vay vÃ  anh pháº£i chá»‹u phÃ­ giá»¯ mÃ¡y anh nhÃ©. CÃ²n giÃ¡ thÃ¬ anh vui lÃ²ng ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ chÃ­nh xÃ¡c.Chia sáº» cÃ¹ng anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.459649,
      "id": "27317515",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ CMND vs SHK thÃ¬ cÃ³ Ä‘c mua tráº£ gÃ³p khÃ´ng nhá»‰.mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 50% thÃ¬ má»—i thÃ¡ng pháº£i tráº£ bao nhiÃªu",
      "answer": "Xin chÃ o anh.Â Vá»›i CMND, Há»™ kháº©u vÃ  má»©c tráº£ trÆ°á»›c 50% anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p trong vÃ²ng tá»« 6 thÃ¡ng Ä‘áº¿n 24 thÃ¡ng áº¡. KhÃ´ng biáº¿t anh muá»‘n gÃ³p trong bao lÃ¢u?Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.453778,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nÃ y cÃ²n tráº£ gÃ³p 0% khÃ´ng áº¡? VÃ  náº¿u tráº£ trÆ°á»›c hÆ¡n 1 ná»­a tiá»n thÃ¬ pháº£i Ä‘Ã³ng thÃªm bao nhiÃªu thÃ¡ng vÃ  lÃ£i suáº¥t tÄƒng lÃªn lÃ  bao nhiÃªu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n vá»›i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ tráº£ gÃ³p vá»›i lÃ£i suáº¥t 0% chá»‹ nhÃ©, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m.Â Chá»‹Â vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i, cÃ¡c giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ vÃ  sá»‘ thÃ¡ng tráº£ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p chá»‹ nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.453402,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chÃ o QTV.. mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p,tráº£ trÆ°á»›c 10% thÃ¬ giÃ¡ thá»±c lÃ  bao nhiÃªu váº­y áº¡?tráº£ trÆ°á»›c 10% lÃ  bao nhiÃªu? vÃ  gÃ³p bao nhiÃªu thÃ¡ng? mong Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i sá»›m..cáº£m Æ¡n !!!",
      "answer": "ChaÌ€o anhÂ HiÃªÌ£n nÃªÌu anh mua traÌ‰ goÌp coÌ laÌƒi suÃ¢Ìt thiÌ€ anh seÌƒ mua goÌp vÆ¡Ìi giaÌ khuyÃªÌn maÌƒi 6.990.000Ä‘ aÌp duÌ£ng choÂ Ä‘Æ¡n hÃ ng Ä‘áº·t vÃ  nháº­n hÃ ng tá»« ngÃ y 01 - 06/06 anh nheÌ.Anh xin vui loÌ€ng cho em xin giÃ¢Ìy tÆ¡Ì€ hiÃªÌ£n coÌ (CMND, bÄƒÌ€ng laÌi xe/hÃ´Ì£ khÃ¢Ì‰u, hoÌa Ä‘Æ¡n Ä‘iÃªÌ£n) vaÌ€ sÃ´Ì thaÌng goÌp(3-24 thaÌng)Ä‘ÃªÌ‰ em coÌ thÃªÌ‰ tÆ° vÃ¢Ìn goÌi laÌƒi suÃ¢Ìt phuÌ€ hÆ¡Ì£p vÆ¡Ìi anh aÌ£.Â Mong nhÃ¢Ì£n phaÌ‰n hÃ´Ì€i tÆ°Ì€ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.443256,
      "id": "24643297",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p vÃ  tráº£ trÆ°á»›c 4tr trong 12 lÃ  bao nhiÃªu",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Anh xin vui lÃ²ng cho em xin giáº¥y tá» hiá»‡n cÃ³ (CMND, báº±ng lÃ¡i xe/há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p vá»›i anh áº¡.Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.432959,
      "id": "22634863",
      "field_search": "question",
      "question": "Laptop cá»§a tÃ´i win 8 muá»‘n cÃ¡i win 10 liá»‡u cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ mua WIN 10 báº£n quyá»n vÃ  cÃ i Ä‘áº·t vÃ o mÃ¡y bÃ¬nh thÆ°á»ng , khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.427607,
      "id": "24329030",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi tháº¿ giá»›i gi Ä‘á»™ng, mÃ¬nh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c 50% tráº£ trong  6 thÃ¡ng thÃ¬ láº£i suáº¥t bao nhiÃªu 1 thÃ¡ng, hiá»‡n táº¡i cÃ³ CMNN + BLX cÃ³ Ä‘Æ°á»£c lÃ m há»“ sÆ¡ hay khÃ´ng. MÃ¬nh Ä‘ang tráº£ gÃ³p xe mÃ¡y thÃ´ng qua ngÃ¢n hÃ ng homecredit cÃ²n 2 thÃ¡ng ná»¯a lÃ  háº¿t, mÃ¬nh cÃ³ kháº£ nÄƒng mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng - tÆ° váº¥n sá»‘ Ä‘t: xxxx9020572 Mr.phÃº",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n giá» anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p iPhone 6 32GB vá»›i FECredit nha. Vá»›i CMND, Báº±ng lÃ¡i xe, anh sáº½ tráº£ trÆ°á»›c 50%(4.245.000â‚«), trong 6 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 878.000â‚«, lÃ£i suáº¥t 2.77% FECredit. Em Ä‘Ã£ nháº­n Ä‘Æ°á»£c sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a anh, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c vá»›i anh trong 30 phÃºt ná»¯a nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.416721,
      "id": "25691127",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tráº£ gÃ³p trong2 hoáº·c3 thÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng shop?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹!Hiá»‡n táº¡i, bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ cÃ¡c gÃ³i tráº£ gÃ³p trong vÃ²ng 3 thÃ¡ng. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i tráº£ gÃ³p lÃ£i suáº¥tÂ 1.97%Â  cá»§a cÃ´ng ty FE Credit, tráº£ trÆ°á»›cÂ 2.547.000â‚« (30%), sá»‘ tiá»n tráº£ gÃ³p hÃ ng thÃ¡ng lÃ Â 2.214.000â‚« (gÃ³p 3 thÃ¡ng).Â  Vá»›i Ä‘iá»u kiá»‡n, chá»‹ Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i, cÃ³Â CMND (Báº£n gá»‘c)   Há»™ kháº©u (báº£n gá»‘c) - HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n (cÃ³ thá»ƒ thay báº±ng hÃ³a Ä‘Æ¡n nÆ°á»›c / cÃ¡p / internet) hoáº·c há»£p Ä‘á»“ng lao Ä‘á»™ng   sao kÃª lÆ°Æ¡ng (3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t)",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.369343,
      "id": "22275684",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n gÃ³p 12 thÃ¡ng váº­y pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu..vÃ  cáº§n nhá»¯ng loáº¡i giáº¥y tá» gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ vá»›i CMND, há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›cÂ 2.697.000Ä‘, gÃ³p trong 12 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 672.000Ä‘, náº¿u mÃ¬nh cÃ³ nhu cáº§u mua sáº£n pháº©m, cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em liÃªn há»‡ há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t Ä‘áº¿n anh nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.366868,
      "id": "26513618",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua tráº£ gÃ³p iphone 6 Ä‘á»±Æ¡c 2 ngÃ y.nhÆ°ng mÃ¬nh muá»‘n chuyá»ƒn dang oppo F7 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Â KhÃ´ng biáº¿t anh mua tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m vá»›i gÃ³i cÃ³ lÃ£i suáº¥t hay vá»›i lÃ£i suáº¥t 0% váº­y áº¡. Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.356829,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mua iphone 6 32g tráº£ trÆ°á»›c 20% gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng gÃ³p bao nhiÃªu áº¡k,Náº¿u mua iphone 6 32g tráº£ trÆ°á»›c 20% gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng gÃ³p bao nhiÃªu áº¡k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡. Chá»‹ vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giáº¥y tá» mÃ  mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ (chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t) Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh áº¡!Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“i sá»›m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.354332,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i náº¿u mua hÃ ng tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 50% sau Ä‘Ã³ tráº£ gÃ³p tiáº¿p trong 3 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng tráº£ bao nhiÃªu áº¡? cÃ²n náº¿u tráº£ tháº³ng thÃ¬ bÃªn mÃ¬nh hiá»‡n táº¡i cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh Æ°u Ä‘Ã£i giáº£m giÃ¡ gÃ¬ ná»¯a khÃ´ng áº¡? Em cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m vÃ  muá»‘n tráº£ gÃ³p thÃ¬ cáº§n Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n Ä‘á»™ tuá»•i tá»« 20-60 tuá»•i, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin cÃ¡c giáº¥y tá» chá»‹ Ä‘Ã£ cÃ³ nhÆ° giáº¥y CMND, Há»™ Kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, Báº±ng lÃ¡i xe chá»‹ Ä‘Ã£ cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» nÃ o Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p chá»‹ nhÃ©. Hiá»‡n khi chá»‹ mua tráº£ tháº³ng hoáº·c tráº£ gÃ³p vá»›i gÃ³i cÃ³ lÃ£i suáº¥t sáº½ nháº­n Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c khuyáº¿n mÃ£i:Phiáº¿u mua hÃ ng trá»‹ giÃ¡ 500.000Ä‘CÆ¡ há»™i trÃºng xe SH 150i (Ã¡p dá»¥ng khu vá»±c HÃ  Ná»™i).ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.351797,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hÃ ng online trÃªn website cÃ³ Ä‘Æ°á»£c tráº£ gÃ³p 0% k váº­y áº¡?  VÃ  náº¿u cÃ³ thÃ¬ tráº£ trÆ°á»›c bnhiu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Ráº¥t tiáº¿c vá»›i chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh Æ°u Ä‘Ã£i giÃ¡ ráº» khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³p vá»›i lÃ£i suáº¥t thÆ°á»ng chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.340885,
      "id": "26586114",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p 0Ä‘á»“ng vÃ  tráº£ trong 12 thÃ¡ng ad tÃ­nh giÃºp mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, anh sáº½ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 782.500â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.17% FECredit nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.339657,
      "id": "21459256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i em muá»‘n gÃ³p 12 thÃ¡ng v cÃ³ cáº§n tráº£ trÆ°á»›c vÃ  1 thÃ¡ng bao nhiÃªu váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Náº¿u chá»‹ cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ iPhone 6 32GB nÃ y nha, trong 12 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.003.000â‚«, lÃ£i suáº¥t 2.2% FECredit. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.331305,
      "id": "20062930",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p, tráº£ trÆ°á»›c 4 triá»‡u vÃ  tráº£ ná»‘t sá»‘ cÃ²n láº¡i trong thÃ¡ng sau luÃ´n.váº­y ad cho mÃ¬nh há»i thá»§ tá»¥c ngoÃ i cmt gá»‘c ra cáº§n nhá»¯ng gÃ¬,mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ sá»• há»™ kháº©u á»Ÿ Ä‘Ã¢y,báº£ng lÆ°Æ¡ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ ( mÃ¬nh  á»ŸBáº¯c Ninh) vÃ  tÃ­nh cáº£ lÃ£i suáº¥t thÃ¬ sá»‘ tiá»n em pháº£i tráº£ sau Ä‘áº¥y tá»•ng lÃ  bao nhiÃªu áº¡? mÃ¬nh cÃ¡m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ tráº£ gÃ³p trong 2 thÃ¡ng chá»‹ nha .Â NÃªÌu chá»‹ mua traÌ‰ goÌp saÌ‰n phÃ¢Ì‰m thÃ¬ chá»‹ cÃ¢Ì€n Ä‘uÌ‰ Ä‘iÃªÌ€u kiÃªÌ£n tÆ°Ì€ 20 tuá»•i Ä‘ÃªÌn 60 tuÃ´Ì‰i coÌ CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p, rÃµ hÃ¬nh áº£nh vÃ  thÃ´ng tin cÃ²n rÃµ rÃ ng), hÃ´Ì£ khÃ¢Ì‰u (cÃ³ tÃªn ngÆ°á»i mua tráº£ gÃ³p trong há»™ kháº©u) hoÄƒÌ£c bÄƒÌ€ng laÌi xe (cÃ²n thá»i háº¡n), nÃªÌu coÌ thÃªm hoÌa Ä‘Æ¡n Ä‘iÃªÌ£n thiÌ€ laÌƒi suÃ¢Ìt Æ°u Ä‘aÌƒi hÆ¡n chá»‹ nheÌ.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.315472,
      "id": "26882572",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p khÃ´ng cáº§n tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 tuá»•i cÃ³ CMND, Há»™ kháº©u thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p khÃ´ng Ä‘Æ°a trÆ°á»›c nha anh, gÃ³p 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng khoáº£ngÂ 1.477.000Ä‘ nha anh, lÃ£i suáº¥t 3.30% cá»§a FE Credit nha anh. Náº¿u Ä‘á»“ng Ã½ gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ Online cho anh nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.303797,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u tráº£ trÆ°á»›c 3.000.000Ä‘ gÃ³p 12 thÃ¡ng váº­y má»—i thÃ¡ng gÃ³p bao nhiÃªu váº­y?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m cÃ³ há»— trá»£ tráº£ trÆ°á»›c 2.997.000â‚« (30%) vá»›i lÃ£i suáº¥t 1.39% cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECredit vÃ  gÃ³p trong 12 thÃ¡ng (khoáº£ng 723.500â‚«/thÃ¡ng), giáº¥y tá» cáº§n cÃ³ lÃ  CMND, Há»™ Kháº©u , HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n chá»‹ nha. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m Ä‘áº¿n gÃ³i tráº£ gÃ³p nÃ y, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em liÃªn há»‡ vÃ  há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online chá»‹ nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.301214,
      "id": "28791812",
      "field_search": "question",
      "question": "ThÃ¡ng 8 cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh khuyáº¿n mÃ£i gÃ¬ khÃ´ng? Táº¡i thÃ¡ng sau mÃ¬nh má»›i nháº­n lÆ°Æ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n táº¡i bÃªn em chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin khuyáº¿n mÃ£i thÃ¡ng 8 anh nha.Â Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ anh vui lÃ²ng thÆ°á»ng xuyÃªn cáº­p nháº­t trang web Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nháº­n thÃ´ng tin má»›i nháº¥t vá» sáº£n pháº©m áº¡.Â ChÃ¢n thÃ nh cáº£m Æ¡n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.29974,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mua tráº£ gÃ³p online trÆ°á»›c 50% nháº­n hÃ ng liá»n Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ muá»‘n nháº­n hÃ ng ngay thÃ¬ Ä‘áº·t hÃ ng online rá»“i bÃ¢y giá» ra trá»±c tiáº¿p Thegioididong.com Ä‘á»ƒ lÃ m thá»§ tá»¥c luÃ´n áº¡. Do hÃ´m nay lÃ  cuá»‘i khuyáº¿n mÃ£i giáº£m giÃ¡ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.279106,
      "id": "20517348",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i tráº£ gÃ³p qua tháº» visa cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng? CÃ³ Ä‘Æ°á»£c giáº£m 1tr khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ tráº£ gÃ³p qua tháº» visa nha anh, vÃ  khÃ´ng há»— trá»£ giáº£m 1 triá»‡u anh nhÃ©. Sáº£n pháº©m chá»‰ há»— trá»£Â Giáº£m thÃªm 1.000.000Ä‘ khi thanh toÃ¡n trá»±c tuyáº¿n 100% Â báº±ng MasterCardChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.271689,
      "id": "22787917",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ bÃ¡n tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0 Ä‘á»“ng khÃ´ng. Chá»‰ cÃ³ giáº¥y cm vÃ  báº±ng lÃ¡i xe. Náº¿u cÃ³ xin gá»i xxxx763902. Mua iphone 6 32g nha. MÃ¡y khÃ¡c khÃ´ng mua",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p 0Ä‘ áº¡ , náº¿u anh cÃ³ CMND , há»™ kháº©u , HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n vÃ  Ä‘á»§ 20-60t anh tham gia Ä‘Æ°á»£c gÃ³i lÃ£i suáº¥t 2.2% cá»§a cÃ´ng ty FECredit vá»›i tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ vÃ  tráº£ trong 6 , 9 , 12 thÃ¡ng tÃ¹y anh chá»n áº¡ , anh pháº£n há»“i láº¡i sá»‘ thÃ¡ng anh muá»‘n tráº£ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ giÃºp anh nhÃ© .Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.250376,
      "id": "22119683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tráº£ gÃ³p 12th mÃ  cÃ³ tráº£ trÆ°á»›c lÃ  thÃ¡ng tráº£ nhiÃªu... VÃ  tráº£ trÆ°á»›c nhiu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃªm giáº¥y tá» Ä‘áº§y Ä‘á»§ mÃ  anh hiá»‡n cÃ³ (CMND, há»™ kháº©u/báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n) Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ tÆ° váº¥n cho anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.24884,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 3 triá»‡u. Sá»‘ cÃ²n láº¡i tráº£ trong 8 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng tráº£ bao nhiÃªu váº­y qtv tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‰ cÃ³ ká»³ háº¡n cho gÃ³p lÃ  6 thÃ¡ng 9 thÃ¡ng vÃ  12 thÃ¡ng thÃ´i anh áº¡, em xin tÆ° váº¥n anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t tráº£ gÃ³p trong 9 thÃ¡ng nhÃ©, vá»›i giáº¥y tá» cáº§n cÃ³Â CMND   Há»™ Kháº©u   HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, anh sáº½ tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ngÂ 2.997.000â‚« (30%) vÃ  gÃ³p trong 9 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng 929.500â‚« nha anh, náº¿u anh quan tÃ¢m vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ online nhanh chÃ³ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.244155,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u Ä‘áº·t hÃ ng mua tráº£ gÃ³p trÃªn Ä‘Ã¢y mÃ  nháº­n hÃ ng vÃ  thanh toÃ¡n táº¡i cÆ°a hÃ ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº·t mua tráº£ gÃ³p trÃªn há»‡ thá»‘ng rá»“i ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ hoÃ n táº¥t thá»§ tá»¥c, thanh toÃ¡n vÃ  nháº­n mÃ¡y áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.236501,
      "id": "23070239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mua tráº£ gÃ³p ip6 pháº£i tráº£ trÆ°á»›c bÃ¡o nhiÃªu áº¡? CÃ³ tráº£ gÃ³p 0% khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Iphone 6 32gb cÃ³ tráº£ gÃ³p 0% lÃ£i suáº¥t nha chá»‹ , chá»‹ tham kháº£o cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh HomeCredit cáº§n giáº¥y CMND vÃ  báº±ng lÃ¡i xe , tráº£ trÆ°á»›c 3.596.000Ä‘ (40%) , tráº£ má»—i thÃ¡ng 939.500Ä‘ (gÃ³p 6 thÃ¡ng) . Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m vui lÃ²ng chá»‹ cung cáº¥p sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em lÃ m há»“ sÆ¡ online nha chá»‹Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.227837,
      "id": "23130340",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tráº£ gÃ³p 12 thÃ¡ng giáº¥y tá» gá»“m cÃ³ cmnd.há»™ kháº©u giáº¥y phÃ©p lÃ¡i xe. HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n... Em 23 tuá»•i.. ThÃ¬ Ä‘Æ°á»£c tráº£ trÆ°á»›c khÃ´ng Ä‘á»“ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng a",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Â Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ cá»§a FECREDIT,má»©c tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘,má»©c gÃ³p má»—i thÃ¡ng lÃ Â 1.003.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng). Náº¿u anh quan tÃ¢m thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.216872,
      "id": "24282228",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho há»i náº¿u mua tráº£ trÆ°á»›c 0$ tráº£ 12 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh gÃ³p bao nhju záº­y áº¡ tráº£ lá»i giÃºp mÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Náº¿u chá»‹ cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nha. Má»—i thÃ¡ng lÃ Â 948.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.2% FECredit. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ chá»‹ lÃ m há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.215237,
      "id": "18643061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i náº¿u mua luÃ´n khá»i tráº£ gÃ³p cÃ³ Ä‘Æ°á»£c gÃ¬ khÃ´ng v",
      "answer": "ChÃ o anh Hiáº¿u!Ráº¥t tiáº¿c sáº£n pháº©m hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh khuyáº¿n mÃ£i gÃ¬ áº¡! mong anh thÃ´ng cáº£mThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.210736,
      "id": "25854749",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n mua tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 30% cÃ²n láº¡i gÃ³p bn thÃ¡ng áº¡ e cÃ³ cmnd vÃ  báº±ng lÃ¡y xe áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n em xin tÆ° váº¥n anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0%, tráº£ trÆ°á»›c 2.547.000â‚«(30%), hÃ ng thÃ¡ng gÃ³p khoáº£ng1.032.000â‚«(gÃ³p 6 thÃ¡ng) vá»›i Fe Credit anh nhÃ©. Náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t mÃ  em vá»«a tÆ° váº¥n thÃ¬ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ Ä‘Äƒng kÃ­ duyá»‡t há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡? Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.207272,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em tráº£ gÃ³p trÆ°á»›c 0Ä‘ trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng thÃ¬ má»—i thÃ¡ng lÃ  bao nhiÃªu áº¡? ko cÃ³ gÃ³i tráº£ gÃ³p 0% áº¡? náº¿u tráº£ gÃ³p cÃ³ lÃ£i suáº¥t thÃ¬ em tráº£ trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng lÃ  bao nhiÃªu vÃ  pháº£i tráº£ trÆ°á»›c lÃ  bao nhiÃªu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ bÃªn em váº«n cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p vá»›i lÃ£i suáº¥t 0% Ä‘Ã³ áº¡. NhÆ°ng vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% thÃ¬ bÃªn em chá»‰ há»— trá»£ gÃ³p trong 6 hoáº·c 9 thÃ¡ng thÃ´i chá»‹ nha. CÃ²n vá»›i gÃ³i 0Ä‘ cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FE Credit thÃ¬ chá»‹ sáº½ gÃ³pÂ 1.003.000Ä‘ trong vÃ²ng 12 thÃ¡ng Ä‘Ã³ chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.180979,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³Â tráº£Â gÃ³pÂ kiá»ƒuÂ tráº£Â trÆ°á»›c 0Ä‘Â khÃ´ngÂ váº­yÂ AD,Â vÃ Â thá»§Â tá»¥cÂ nhÆ°Â nÃ o.",
      "answer": "ChÃ o anh Huy,MÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ tham gia gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ áº¡, cáº§n CMND, há»™ kháº©u, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.166743,
      "id": "21619282",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u tráº£ trÆ°á»›c 2tr thÃ¬ gÃ³p má»—i thÃ¡ng nhiÃªu ak",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin vá» giáº¥y tá» nhÆ° CMND, há»™ kháº©u (cÃ³ tÃªn trong há»™ kháº©u), báº±ng lÃ¡i xe (cÃ²n thá»i háº¡n), hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n...Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n giÃºp anh gÃ³i lÃ¡i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nhÃ©.Â Mong há»“i Ã¢m tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.164136,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n mÃ¡y iphone 6 32g nÃ y nhÆ°ng em khÃ´ng cÃ³ tiá»n em muá»‘n tráº£ gÃ³p khÃ´ng Ä‘á»“ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ trong 10 ngÃ y em tráº£ háº¿t Ä‘Æ°á»£c. Váº­y cÃ³ mua Ä‘Æ°á»£c ko áº¡,Em muá»‘n mÃ¡y iphone 6 32g nÃ y nhÆ°ng em khÃ´ng cÃ³ tiá»n em muá»‘n tráº£ gÃ³p khÃ´ng Ä‘á»“ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ trong 10 ngÃ y em tráº£ háº¿t Ä‘Æ°á»£c. Váº­y cÃ³ mua Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhSáº£n pháº©m nÃ y bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ tráº£ truá»›c 0 Ä‘á»“ng anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ thanh toÃ¡n sá»›m há»£p Ä‘á»“ng trong 10 ngÃ y váº«n Ä‘uá»£c anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.162032,
      "id": "20634876",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang tráº£ gÃ³p (tráº£ Ä‘Æ°Æ¡c 3/6 thÃ¡ng rá»“i) 1 cÃ¡i cá»§a Cty Hom..giá» mÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p thÃªm sáº£n pháº£m ip 6 32g nÃ y thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p thÃªm sáº£n pháº©m khÃ¡c Ä‘Æ°á»£c nha anh, tuy nhiÃªn anh nÃªn chá»n cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FECreditÂ sáº½ cÃ³ tá»‰ lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ cao áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.161234,
      "id": "25633711",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik muá»‘n mua tráº£ gÃ³p trong vÃ²ng 8 thÃ¡ng thÃ¬ cáº§n nhá»¯ng j vÃ  tÃ­nh lÃ£i suáº¥t ntn z?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Hiá»‡n gÃ³p trong 8 thÃ¡ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c hÆ°á»Ÿng gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0%, thÃ¬ chá»‹ cáº§n tráº£ trÆ°á»›c 4.245.000â‚«(50%), hÃ ng thÃ¡ng gÃ³p khoáº£ng 562.500Ä‘ vá»›i Home Credit chá»‹ nhÃ©. Náº¿u chá»‹ Ä‘á»“ng Ã½ vá»›i gÃ³i lÃ£i suáº¥t mÃ  em vá»«a tÆ° váº¥n thÃ¬ cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ Ä‘Äƒng kÃ­ duyá»‡t há»“ sÆ¡ tráº£ gÃ³p online Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}